# Osint
Motores de Busca Osint




## 📖 Índice (Mecanismo de Busca)

 - [General Search](#-general-search)
 - [GERADORES](#-GERADORES)
 - [Main National Search Engines](#-main-national-search-engines)
 - [Meta Search](#-meta-search)
 - [APIs](#-APIs)
 - [Specialty Search Engines](#-specialty-search-engines)
 - [Visual Search and Clustering Search Engines](#-visual-search-and-clustering-search-engines)
 - [Similar Sites Search](#-similar-sites-search)
 - [Document and Slides Search](#-document-and-slides-search)
 - [Pastebins](#-pastebins)
 - [Code Search](#-code-search)
 - [Major Social Networks](#-major-social-networks)
 - [Real-Time Search, Social Media Search, and General Social Media Tools](#-real-time-search-social-media-search-and-general-social-media-tools)
 - [Social Media Tools](#social-media-tools)
   - [Twitter](#-twitter)
   - [Facebook](#-facebook)
   - [Instagram](#-instagram)
   - [Pinterest](#-pinterest)
   - [Reddit](#-reddit)
   - [VKontakte](#-vkontakte)
   - [Tumblr](#-tumblr)
   - [LinkedIn](#-linkedin)
 - [Blog Search](#-blog-search)
 - [Forums and Discussion Boards Search](#-forums-and-discussion-boards-search)
 - [Username Check](#-username-check)
 - [People Investigations](#-people-investigations)
 - [E-mail Search / E-mail Check](#-e-mail-search--e-mail-check)
 - [Phone Number Research](#-phone-number-research)
 - [Expert Search](#-expert-search)
 - [Company Research](#-company-research)
 - [Job Search Resources](#-job-search-resources)
 - [Q&A Sites](#-qa-sites)
 - [Domain and IP Research](#-domain-and-ip-research)
 - [Keywords Discovery and Research](#-keywords-discovery-and-research)
 - [Web History and Website Capture](#-web-history-and-website-capture)
 - [Language Tools](#-language-tools)
 - [Image Search](#-image-search)
 - [Image Analysis](#-image-analysis)
 - [Stock Images](#-stock-images)
 - [Video Search and Other Video Tools](#-video-search-and-other-video-tools)
 - [Radio and Podcasts Tools](#-radio-and-podcasts-tools)
 - [Academic Resources and Grey Literature](#-academic-resources-and-grey-literature)
 - [Books and Reading](#-books-and-reading)
 - [Geospatial Research and Mapping Tools](#-geospatial-research-and-mapping-tools)
 - [News](#-news)
 - [News Digest and Discovery Tools](#-news-digest-and-discovery-tools)
 - [Fact Checking](#-fact-checking)
 - [Data and Statistics](#-data-and-statistics)
 - [Web Monitoring](#-web-monitoring)
 - [Bookmarking](#-bookmarking)
 - [Startpages](#-startpages)
 - [Browsers](#-browsers)
 - [Offline Browsing](#-offline-browsing)
 - [VPN Services](#-vpn-services)
 - [Note-taking](#-note-taking)
 - [Annotation Tools](#-annotation-tools)
 - [Writing and Office Tools](#-writing-and-office-tools)
 - [Slide Show and Presentation Tools](#-slide-show-and-presentation-tools)
 - [Digital Publishing](#-digital-publishing)
 - [Newsletter Tools](#-newsletter-tools)
 - [Digital Storytelling](#-digital-storytelling)
 - [Infographics and Data Visualization](#-infographics-and-data-visualization)
 - [Image and Photo Editing](#-image-and-photo-editing)
 - [Productivity Tools](#-productivity-tools)
 - [E-mail Management](#-e-mail-management)
 - [Document and Reference Management](#-document-and-reference-management)
 - [PDF Management](#-pdf-management)
 - [Tools](#-ocr-tools)
 - [Cloud Storage and File Sharing](#-cloud-storage-and-file-sharing)
 - [Web Automation](#-web-automation)
 - [Dashboard Tools](#-dashboard-tools)
 - [Wikis](#-wikis)
 - [Collaboration and Project Management](#-collaboration-and-project-management)
 - [Communication Tools](#-communication-tools)
 - [Calendars and Scheduling](#-calendars-and-scheduling)
 - [Mind Mapping, Concept Mapping and Idea Generation Tools](#-mind-mapping-concept-mapping-and-idea-generation-tools)
 - [Social Network Analysis](#-social-network-analysis)
 - [Privacy and Encryption Tools](#-privacy-and-encryption-tools)
 - [DNS](#-dns)
 - [Other Tools](#-other-tools)
 - [Threat Intelligence](#-threat-intelligence)
 - [OSINT Videos](#-osint-videos)

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) General Search


*Os principais mecanismos de pesquisa usados ​​pelos usuários.*

* [Advangle](http://advangle.com)
* [Aol](http://search.aol.com)
* [Ask](http://www.ask.com)
* [Bing](http://www.bing.com)
* [Dothop](http://dothop.com)
* [DuckDuckGo](https://duckduckgo.com) - um mecanismo de pesquisa na Internet que enfatiza a proteção da privacidade dos usuários.
* [Factbites](http://www.factbites.com)
* [Gigablast](http://gigablast.com)
* [Goodsearch](http://www.goodsearch.com)
* [Google Search](http://www.google.com) - Motor de busca mais popular.
* [Instya](http://www.instya.com)
* [Impersonal.me](http://www.impersonal.me)
* [iSEEK Education](http://education.iseek.com/iseek/home.page)
* [ixquick](https://www.ixquick.com)
* [Lycos](http://www.lycos.com)
* [Parseek (Iran)](http://www.parseek.com)
* [Search.com](http://www.search.com)
* [SurfCanyon](http://www.surfcanyon.com)
* [Teoma](http://www.teoma.com)
* [Wolfram Alpha](http://www.wolframalpha.com)
* [Yahoo! Search](http://www.yahoo.com) 


--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) GERADORES

* [Gerador de Certidões](https://www.4devs.com.br/gerador_numero_certidoes)
* [Gerador de CNH](https://www.4devs.com.br/gerador_de_cnh)
* [Gerador de Conta Bancária](https://www.4devs.com.br/gerador_conta_bancaria)
* [Gerador de CPF](https://www.4devs.com.br/gerador_de_cpf)
* [Gerador de Currículo](https://www.4devs.com.br/gerador-de-curriculo)
* [Gerador de Nicks](https://www.4devs.com.br/gerador_de_nicks)
* [Gerador de Nomes](https://www.4devs.com.br/gerador_de_nomes)
* [Gerador de Números Aleatórios](https://www.4devs.com.br/gerador_de_numeros_aleatorios)
* [Gerador de PIS/PASEP](https://www.4devs.com.br/gerador_de_pis_pasep)
* [Gerador de RENAVAM](https://www.4devs.com.br/gerador_de_renavam)
* [Gerador de Veículos](https://www.4devs.com.br/gerador_de_veiculos)
* [Gerador Placa de Veículos](https://www.4devs.com.br/gerador_de_placa_automoveis)
* [Gerador de CNPJ](https://www.4devs.com.br/gerador_de_cnpj)
* [Gerador de CEP](https://www.4devs.com.br/gerador_de_cep)
* [Gerador de RG](https://www.4devs.com.br/gerador_de_rg)
* [Gerador Inscrição Estadual](https://www.4devs.com.br/gerador_de_inscricao_estadual)
* [Gerador Título de Eleitor](https://www.4devs.com.br/gerador_de_titulo_de_eleitor)
* [Gerador Cartão de Crédito](https://www.4devs.com.br/gerador_de_numero_cartao_credito)
* [Gerador de Pessoas](https://www.4devs.com.br/gerador_de_pessoas)
* [Gerador de Empresas](https://www.4devs.com.br/gerador_de_empresas)
* [Gerador de Imagem](https://www.4devs.com.br/gerador_de_imagem_lorem_pixel)
* [Gerador de Lorem Ipsum](https://www.4devs.com.br/gerador_de_texto_lorem_ipsum)
* [Gerador de Senha](https://www.4devs.com.br/gerador_de_senha)



-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Main National Search Engines

*Mecanismos de pesquisa localizados por país.*

* [Alleba (Philippines)](http://www.alleba.com) - Motor de busca das Filipinas
* [Baidu (China)](http://www.baidu.com) - O principal mecanismo de pesquisa usado na China
* [Eniro (Sweden)](http://www.eniro.se)
* [Goo (Japan)](http://www.goo.ne.jp)
* [Najdsi (Slovenia)](http://www.najdi.si)
* [Naver (South Korea)](http://www.naver.com)
* [Onet.pl (Poland)](http://www.onet.pl)
* [Orange (France)](http://www.orange.fr)
* [Parseek (Iran)](http://www.parseek.com)
* [SAPO (Portugal)](http://www.sapo.pt)
* [Search.ch (Switzerland)](http://www.search.ch)
* [Walla (Israel)](http://www.walla.co.il)
* [Yandex (Russia)](http://www.yandex.com)



-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Meta Search

*Motores de busca menos conhecidos e usados.*

* [All-in-One](http://all-io.net)
* [AllTheInternet](http://www.alltheinternet.com)
* [Etools](http://www.etools.ch)
* [OSINT Framework](https://osintframework.com)
* [FaganFinder](http://www.faganfinder.com/engines)
* [Goofram](http://www.goofram.com)
* [iZito](http://www.izito.com)
* [Nextaris](http://www.nextaris.com)
* [Metabear](http://www.metabear.com)
* [Myallsearch](http://www.myallsearch.com)
* [Qwant](http://www.qwant.com)
* [Sputtr](http://www.sputtr.com)
* [Trovando](http://www.trovando.it)
* [WebOasis](https://weboas.is/)
* [Zapmeta](http://www.zapmeta.com)


-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) APIs

APIs para fazer OSINT WHO4REYOU compartilhando conhecimento

* [APIs](https://pastebin.com/UxbeZ2Du)


-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Specialty Search Engines

*Mecanismos de busca para informações ou tópicos específicos.*

* [2lingual Search](http://www.2lingual.com)
* [Biznar](http://biznar.com)
* [CiteSeerX](http://citeseer.ist.psu.edu)
* [Digle](https://www.digle.com)
* [Google Custom Search](http://www.google.com/cse)
* [Harmari (Unified Listings Search)](https://www.harmari.com/search/unified)
* [Internet Archive](https://archive.org/)
* [Million Short](https://millionshort.com)
* [WorldWideScience.org](http://worldwidescience.org)
* [Zanran](http://zanran.com)




-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Visual Search and Clustering Search Engines

*Mecanismos de busca que rastreiam vários sites (Google, Yahoo, Bing, Goo etc.) ao mesmo tempo e retornam resultados.*

* [Carrot2](http://search.carrot2.org) - Organiza seus resultados de pesquisa em tópicos.
* [Yippy](http://yippy.com) - Pesquise usando várias fontes de uma só vez



-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------


## [↑](#contents) Similar Sites Search

*Encontre sites semelhantes. Bom para pesquisa de concorrência comercial*

* [Google Similar Pages](https://chrome.google.com/webstore/detail/google-similar-pages/pjnfggphgdjblhfjaphkjhfpiiekbbej)
* [SimilarSites](http://www.similarsites.com) - Descubra sites semelhantes entre si
* [SitesLike](http://www.siteslike.com) - Encontre sites semelhantes por categoria



-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Document and Slides Search

*Pesquise dados localizados em PDFs, documentos do Word, slides de apresentação e muito mais.*

* [Authorstream](http://www.authorstream.com)
* [Find-pdf-doc](http://www.findpdfdoc.com)
* [Free Full PDF](http://www.freefullpdf.com)
* [Offshore Leak Database](https://offshoreleaks.icij.org)
* [PasteLert](http://andrewmohawk.com/pasteLert/index.php)
* [PDF Search Engine](http://www.pdfsearchengine.info)
* [RECAP](http://archive.recapthelaw.org)
* [Scribd](http://www.scribd.com)
* [SlideShare](http://www.slideshare.net)
* [Slideworld](http://www.slideworld.com)
* [soPDF.com](http://www.sopdf.com)



-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Pastebins

*Encontre informações que foram enviadas para Pastebin.*

* [PasteLert](http://andrewmohawk.com/pasteLert) - PasteLert é um sistema simples para pesquisar em pastebin.com e configurar alertas (como alertas do google) para entradas em pastebin.com.

## [↑](#contents) Code Search

*Pesquisar por código fonte do site*

* [NerdyData](https://search.nerdydata.com) - Mecanismo de pesquisa para código fonte.
* [SearchCode](https://searchcode.com) - Ajude a encontrar exemplos reais de funções, APIs e bibliotecas em mais de 10 fontes.

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Major Social Networks

* [Draugiem (Latvia)](https://www.draugiem.lv)
* [Facebook](http://www.facebook.com)
* [Facenama (Iran)](http://facenama.com)
* [Instagram](https://www.instagram.com)
* [Linkedin](https://www.linkedin.com)
* [Mixi (Japan)](https://mixi.jp)
* [Odnoklassniki (Russia)](http://ok.ru)
* [Pinterest](http://www.pinterest.com)
* [Qzone (China)](http://qzone.qq.com)
* [Reddit](https://www.reddit.com)
* [Taringa (Latin America)](http://www.taringa.net)
* [Tinder](https://www.gotinder.com)
* [Tumblr](https://www.tumblr.com)
* [Twitter](https://twitter.com)
* [Weibo (China)](http://weibo.com)
* [VKontakte](https://vk.com)
* [Xing](https://www.xing.com)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------


## [↑](#contents) Real-Time Search, Social Media Search, and General Social Media Tools

* [Audiense](https://www.audiense.com)
* [Bottlenose](http://bottlenose.com)
* [Brandwatch](https://www.brandwatch.com)
* [Buffer](https://buffer.com)
* [Buzz sumo](http://buzzsumo.com)
* [Geocreepy](http://www.geocreepy.com)
* [Geofeedia](https://geofeedia.com)
* [Hootsuite](http://hootsuite.com)
* [HowSociable](http://www.howsociable.com)
* [Hashtatit](http://www.hashatit.com)
* [Icerocket](http://www.icerocket.com)
* [Klear](http://klear.com)
* [Kred](http://kred.com)
* [MustBePresent](http://mustbepresent.com)
* [Netvibes](http://www.netvibes.com)
* [OpinionCrawl](http://www.opinioncrawl.com)
* [Rival IQ](https://www.rivaliq.com)
* [RSS Social Analyzer](https://chrome.google.com/webstore/detail/rss-social-analyzer/ncmajlpbfckecekfamgfkmckbpihjfdn?hl=en)
* [SocialBakers](http://www.socialbakers.com)
* [SociaBlade](http://socialblade.com)
* [Social DownORNot](http://social.downornot.com)
* [Social Searcher](http://www.social-searcher.com)
* [Tagboard](https://tagboard.com)
* [Trackur](http://www.trackur.com)
* [UVRX](http://www.uvrx.com/social.html)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## Social Media Tools

### [↑](#contents) Twitter

* [Backtweets](http://backtweets.com)
* [Blue Nod](http://bluenod.com)
* [burrrd.](https://burrrd.com)
* [Crate](https://getcrate.co)
* [doesfollow](https://doesfollow.com)
* [Fake Follower Check](https://fakers.statuspeople.com)
* [FirstTweet](https://discover.twitter.com/first-tweet#i_intelligence)
* [First Tweet](http://ctrlq.org/first)
* [Foller.me](http://foller.me)
* [FollowCheck](http://followcheck.com)
* [Followerwonk](http://followerwonk.com)
* [Geochirp](http://www.geochirp.com)
* [GeoSocial Footprint](http://geosocialfootprint.com)
* [GetTwitterID](http://gettwitterid.com)
* [Gigatweeter](http://gigatweeter.com)
* [Ground Signal](https://www.groundsignal.com)
* [HappyGrumpy](https://www.happygrumpy.com)
* [Harvard TweetMap](http://worldmap.harvard.edu/tweetmap)
* [Hashtagify](http://hashtagify.me)
* [Hashtags.org](http://www.hashtags.org)
* [ManageFlitter](http://manageflitter.com)
* [Mentionmapp](http://mentionmapp.com)
* [OneMillionTweetMap](http://onemilliontweetmap.com)
* [Queryfeed](https://queryfeed.net)
* [Rank Speed](http://www.rankspeed.com)
* [Riffle](http://crowdriff.com/riffle/)
* [RiteTag](https://ritetag.com)
* [Sentiment140](http://www.twittersentiment.appspot.com)
* [SnapBird](http://snapbird.org)
* [Sleeping Time](http://sleepingtime.org)
* [Social Bearing](http://www.socialbearing.com)
* [Social Rank First Follower](http://socialrank.com/firstfollower)
* [Spoonbill](http://spoonbill.io)
* [Tagdef](https://tagdef.com)
* [TeachingPrivacy](http://app.teachingprivacy.com)
* [Tinfoleak](https://tinfoleak.com)
* [Trends24](http://trends24.in)
* [TrendsMap](http://trendsmap.com)
* [Twazzup](http://www.twazzup.com)
* [twbirthday](http://twbirthday.com)
* [TwChat](http://twchat.com)
* [tweepsect](http://tweepsect.com)
* [TweetArchivist](http://www.tweetarchivist.com)
* [TweetDeck](https://www.tweetdeck.com)
* [Tweeten](http://tweeten.xyz)
* [TweetMap](http://mapd.csail.mit.edu/tweetmap)
* [TweetMap](http://worldmap.harvard.edu/tweetmap)
* [Tweetpaths](http://www.tweetpaths.com)
* [TweetPsych](http://tweetpsych.com)
* [Tweetreach](http://tweetreach.com)
* [TweetStats](http://www.tweetstats.com)
* [Tweet Tag](http://www.tweet-tag.com)
* [TweetTunnel](http://tweettunnel.com)
* [Twellow](http://www.twellow.com)
* [Tweriod](http://www.tweriod.com)
* [Twiangulate](http://www.twiangulate.com)
* [Twicsy](http://twicsy.com)
* [Twilert](http://www.twilert.com)
* [Twipho](http://www.twipho.net)
* [Twitonomy](http://www.twitonomy.com)
* [TwitRSS](https://twitrss.me)
* [Twitter Advanced Search](https://twitter.com/search-advanced?lang=en)
* [Twitter Audit](https://www.twitteraudit.com)
* [Twitter Chat Schedule](http://tweetreports.com/twitter-chat-schedule)
* [Twitter Counter](http://twittercounter.com)
* [Twitterfall](http://twitterfall.com)
* [Twitter Search](http://search.twitter.com)
* [TWUBS Twitter Chat](http://twubs.com/twitter-chats)
* [Schedule Warble](https://warble.co)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

### [↑](#contents) Facebook

* [Agora Pulse](http://barometer.agorapulse.com)
* [Commun.it](http://commun.it)
* [ExtractFace](http://le-tools.com/ExtractFace.html#download)
* [Fanpage Karma](http://www.fanpagekarma.com)
* [Facebook Search](http://search.fb.com/)
* [Facebook Search Tool](http://netbootcamp.org/facebook.html)
* [FaceLIVE](https://www.facelive.org)
* [Fb-sleep-stats](https://github.com/sqren/fb-sleep-stats)
* [Find my Facebook ID](https://findmyfbid.in)
* [LikeAlyzer](http://likealyzer.com)
* [Lookup-ID.com](https://lookup-id.com)
* [SearchIsBack](https://searchisback.com)
* [Wallfux](https://www.wallflux.com)
* [Wolfram Alpha Facebook Report](http://www.wolframalpha.com/input/?i=facebook+report)
* [Zesty Facebook Search](http://zesty.ca/facebook)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

### [↑](#contents) Instagram

* [Hashtagify](http://hashtagify.me)
* [Iconosquare](http://iconosquare.com)
* [Picodash](https://www.picodash.com)
* [SnapMap](https://snapmap.knightlab.com/)
* [Social Rank](https://www.socialrank.com)
* [Tofo.me](https://tofo.me)
* [Worldcam](http://worldc.am)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

### [↑](#contents) Pinterest

* [Pingroupie](http://pingroupie.com)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

### [↑](#contents) Reddit

*Tools to help discover more about a reddit user or subreddit.*

* [Imgur](http://imgur.com/search?q=) - The most popular image hosting website used by redditors.
* [Mostly Harmless](http://kerrick.github.io/Mostly-Harmless/#features) - Mostly Harmless looks up the page you are currently viewing to see if it has been submitted to reddit.
* [Reddit Archive](http://www.redditarchive.com) - Historical archives of reddit posts.
* [Reddit Suite](https://chrome.google.com/webstore/detail/reddit-enhancement-suite/kbmfpngjjgdllneeigpgjifpgocmfgmb) - Enhances your reddit experience.
* [Reddit Investigator](http://www.redditinvestigator.com) - Investigate a reddit users history.
* [Reddit Metrics](http://redditmetrics.com) - Keeps track of the growth of a subreddit.
* [Reddit User Analyser](https://atomiks.github.io/reddit-user-analyser/) - reddit user account analyzer.
* [SnoopSnoo](http://snoopsnoo.com) - Provides reddit user and subreddits analytics.
* [Subreddits](http://subreddits.org) - Discover new subreddits.
* [Reddit Comment Search](https://redditcommentsearch.com/) - Analyze a reddit users by comment history.

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

### [↑](#contents) VKontakte

*Perform various OSINT on Russian social media site VKontakte.*

* [Дезертир](http://vk.com/app3046467)
* [Barkov.net](http://vk.barkov.net)
* [Report Tree](http://dcpu.ru/vk_repost_tree.php)
* [Social Stats](http://socialstats.ru)
* [Snradar](http://snradar.azurewebsites.net) - Search pictures by time and location they were taken
* [Target Hunter](https://targethunter.net)
* [Target Log](http://targetolog.com)
* [VK5](http://vk5.city4me.com)
* [VK Community Search](http://vk.com/communities)
* [VK Parser](http://vkparser.ru) - A tool to search for a target audience and potential customers.
* [VK People Search](http://vk.com/people)
* [VK to RSS Appspot](http://vk-to-rss.appspot.com)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

### [↑](#contents) Tumblr

* [Tumblr Search](http://www.tumblr.com/search)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

### [↑](#contents) LinkedIn

* [FTL](https://chrome.google.com/webstore/detail/ftl/lkpekgkhmldknbcgjicjkomphkhhdkjj?hl=en-GB) - Browser plugin that finds emails of people's profiles in LinkedIn.

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Blog Search

* [BlogSearchEngine](http://www.blogsearchengine.org)
* [Icerocket](http://www.icerocket.com)
* [Notey](http://www.notey.com) - Mecanismo de pesquisa de postagem no blog.
* [Sphere](https://www.sphere.com)
* [Twingly](http://www.twingly.com)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Forums and Discussion Boards Search

* [Boardreader](http://boardreader.com)
* [Facebook Groups](https://www.facebook.com)
* [Google Groups](https://groups.google.com)
* [Linkedin Groups](http://www.linkedin.com)
* [Ning](http://www.ning.com)
* [Omgili](http://omgili.com)
* [Xing Groups](https://www.xing.com/communities)
* [Yahoo Groups](https://groups.yahoo.com)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) Username Check

* [Check User Names](http://www.checkusernames.com)
* [Knowem](http://www.Knowem.com) - Procure um nome de usuário em mais de 500 redes sociais populares.  
* [Name Chk](http://www.namechk.com)
* [Name Checkr](http://www.namecheckr.com)    
* [User Search](http://www.usersearch.org)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) People Investigations

* [411 (US)](http://www.411.com)
* [192 (UK)](http://www.192.com)
* [Alumni.net](http://www.alumni.net)
* [Ancestry](http://www.ancestry.com)
* [Canada411](http://www.canada411.ca)
* [Cedar](http://www.cedar.buffalo.edu/AdServ/person-search.html)
* [Charlie App](https://charlieapp.com)
* [Classmates](http://www.classmates.com)
* [CrunchBase](http://www.crunchbase.com)
* [CVGadget](http://www.cvgadget.com)
* [Data 24-7](https://www.data24-7.com)
* [facesearch](http://facesaerch.com) - Pesquise imagens de uma pessoa pelo nome.
* [Family Search](https://familysearch.org)
* [Family Tree Now](http://www.familytreenow.com/)
* [Federal Bureau of Prisons - Inmate Locator (US)](http://www.bop.gov/inmateloc) - Encontre um preso que esteja no sistema do Federal Bureau of Prisons.
* [Fold3 (US Military Records)](http://www.fold3.com) - Procure registros de membros das Forças Armadas dos EUA
* [Genealogy Bank](http://www.genealogybank.com)
* [Genealogy Links](http://www.genealogylinks.net)
* [Hey Press (Search for Journalists)](https://www.hey.press)
* [Homemetry](https://homemetry.com)
* [Infobel](http://www.infobel.com/en/world)
* [Infospace White Pages](http://infospace.com/home/white-pages)
* [Interment](http://www.interment.net/data/search.htm)
* [International White and Yellow Pages](http://www.wayp.com)
* [Itools](http://itools.com/search/people-search)
* [Kompass](http://www.kompass.com)
* [LookUpUK](http://www.lookupuk.com)
* [Lullar](http://com.lullar.com)
* [MarketVisual](http://www.marketvisual.com)
* [MelissaDATA](http://www.melissadata.com/lookups/peoplefinder.asp)
* [My Life People Search](https://www.mylife.com/people-search)
* [The National Archives (UK)](http://www.nationalarchives.gov.uk)
* [PeekYou](http://www.peekyou.com)
* [People Search (Australia)](http://www.peoplesearch.com.au)
* [PeopleSearch.net](http://www.peoplesearch.net)
* [Pipl](https://pipl.com)
* [Probusca](https://probusca.com/index.php)
* [Rapportive](http://rapportive.com)
* [RecordsPedia](http://recordspedia.com)
* [Recruitem](http://recruitin.net)
* [Reunion](http://reunion.com)
* [Rootsweb](http://home.rootsweb.ancestry.com)
* [SearchBug](http://www.searchbug.com)
* [Skip Ease](http://www.skipease.com)
* [snitch.name](http://www.snitch.name)
* [SnoopStation](http://snoopstation.com)
* [Spokeo](http://www.spokeo.com)
* [Switchboard](http://www.switchboard.com)
* [That’sThem](https://thatsthem.com)
* [USSearch](http://www.ussearch.com)
* [WebMiii](http://www.webmii.com)
* [White Pages (US)](http://www.whitepages.com)
* [Wink](http://itools.com/tool/wink-people-search)
* [Yasni](http://www.yasni.com)
* [Zabasearch](http://www.zabasearch.com)
* [Zoominfo](http://www.zoominfo.com)

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

## [↑](#contents) E-mail Search / E-mail Check

* [BriteVerify Email Verification](http://www.briteverify.co.uk)
* [Email Address Validator](http://www.email-validator.net)
* [Email Format](http://email-format.com)
* [EmailHippo](https://tools.verifyemailaddress.io)
* [Email Permutator+](http://metricsparrow.com/toolkit/email-permutator)
* [EmailSearch.net](http://www.email-search.org/search-emails)
* [Email Validator](https://chema.ga/emailvalidator/index.php)
* [h8mail](https://github.com/khast3x/h8mail) - Busca por violação de senha e e-mail OSINT, localmente ou usando serviços premium. Suporta a busca de emails relacionados
* [Have I Been Pwned](https://haveibeenpwned.com) - Pesquise várias violações de dados para verificar se o seu endereço de email foi comprometido.
* [Hunter](https://hunter.io) - O Hunter permite encontrar endereços de e-mail em segundos e se conectar com as pessoas que são importantes para o seu negócio.
* [MailTester](http://mailtester.com/testmail.php)
* [Peepmail](http://www.samy.pl/peepmail)
* [Pipl](https://pipl.com)
* [ReverseGenie](http://www.reversegenie.com/email.php)
* [TCIPUTILS.com Email Test](http://www.tcpiputils.com/email-test)
* [ThatsThem](https://thatsthem.com/reverse-email-lookup)
* [Toofr](https://www.toofr.com)
* [Verify Email](http://verify-email.org)
* [VoilaNorbert](https://www.voilanorbert.com) - Encontre as informações de contato de qualquer pessoa para pesquisa de leads ou aquisição de talentos.
* [We Leak Info](https://weleakinfo.com/) - Weleakinfo é o principal mecanismo de busca de dados de violação do setor. Banco de dados contendo mais de 10 bilhões de registros e 7.000 violações de dados.

## [↑](#contents) Phone Number Research
* [National Cellular Directory](https://www.nationalcellulardirectory.com/) - foi criado para ajudar as pessoas a pesquisar e se reconectar, realizando pesquisas de telefone celular. Os produtos de pesquisa incluem bilhões de registros que podem ser acessados ​​a qualquer momento, além de pesquisas gratuitas uma hora por dia, todos os dias.
* [Reverse Phone Lookup](http://www.reversephonelookup.com/) - Informações detalhadas sobre operadora de telefonia, região, provedor de serviços e informações sobre comutadores.
* [Spy Dialer](http://spydialer.com/) - Obter o correio de voz de uma pesquisa de telefone celular e nome do proprietário.
* [Twilio](https://www.twilio.com/lookup) - Procure um tipo de operadora de números de telefone, local etc.
* [Phone Validator](https://www.phonevalidator.com/index.aspx) - Serviço de pesquisa de telefone bastante preciso, particularmente bom em relação aos números do Google Voice.

## [↑](#contents) Expert Search

* [Academia](http://academia.edu)
* [CanLaw](http://www.canlaw.com)
* [ExpertiseFinder](http://www.expertisefinder.com)
* [ExpertGuide](http://www.expertguide.com.au)
* [ExpertPages](http://expertpages.com)
* [Experts.com](http://www.experts.com)
* [HARO](http://www.helpareporter.com)
* [GlobalExperts](http://www.theglobalexperts.org)
* [Idealist](http://www.idealist.org)
* [Innocentive](http://www.innocentive.com)
* [Internet Experts](http://www.internetexperts.info)
* [Library of Congress: Ask a Librarian](http://www.loc.gov/rr/askalib)
* [Maven](http://www.maven.co)
* [MuckRack](http://muckrack.com)
* [National Speakers Association](http://www.nsaspeaker.org)
* [Newswise](http://www.newswise.com)
* [Patent Attorneys/Agent Search](https://oedci.uspto.gov/OEDCI)
* [PRNewswire](https://prnmedia.prnewswire.com)
* [ReseacherID](http://www.researcherid.com)
* [SheSource](http://www.shesource.org)
* [Speakezee](https://www.speakezee.org)
* [Sources](http://www.sources.com)
* [TRExpertWitness](https://trexpertwitness.com)
* [Zintro](https://www.zintro.com)

## [↑](#contents) Company Research

* [AllStocksLinks](http://www.allstocks.com/links)
* [Battle of the Internet Giants](http://pennystocks.la/battle-of-internet-giants)
* [Better Business Bureau](http://www.bbb.org)
* [Bizeurope](http://www.bizeurope.com)
* [Bloomberg](http://www.bloomberg.com/research/company/overview/overview.asp)
* [Business Source](https://www.ebscohost.com/academic/business-source-complete)
* [Bureau Van Dijk](http://www.bvdinfo.com)
* [Canadian Business Research](https://www.canada.ca/en/services/business/research.html)
* [Canadian Business Resource](http://www.cbr.ca)
* [Central and Eastern European Business Directory](http://www.ceebd.co.uk/ceebd)
* [Company Registration Round the World](http://www.commercial-register.sg.ch/home/worldwide.html)
* [Company Research Resources by Country Comparably](https://www.comparably.com)
* [CompeteShark](http://competeshark.com)
* [Corporate Information](http://www.corporateinformation.com)
* [CrunchBase](https://www.crunchbase.com)
* [Data.com Connect](https://connect.data.com)
* [EDGAR Online](http://www.edgar-online.com)
* [Europages](http://www.europages.co.uk)
* [European Business Register](http://www.ebr.org)
* [Ezilon](http://www.ezilon.com)
* [Factiva](https://global.factiva.com)
* [Glassdoor](https://www.glassdoor.com)
* [globalEdge](http://globaledge.msu.edu)
* [GuideStar](http://www.guidestar.org)
* [Hoovers](http://www.hoovers.com)
* [Inc. 5000](http://www.inc.com/inc5000)
* [InstantLogoSearch](http://instantlogosearch.com)
* [iSpionage](https://www.ispionage.com)
* [Knowledge guide to international company registration](http://www.icaew.com/en/library/subject-gateways/business-management/company-administration/knowledge-guide-international-company-registration)
* [Linkedin](https://www.linkedin.com)
* [National Company Registers](https://en.wikipedia.org/wiki/List_of_company_registers)
* [MarketVisual](http://www.marketvisual.com)
* [Mergent Intellect](http://www.mergentintellect.com)
* [Mergent Online](http://www.mergentonline.com/login.php)
* [Morningstar Research](http://library.morningstar.com)
* [Notablist](https://www.notablist.com)
* [Orbis directory](http://orbisdirectory.bvdinfo.com/version-20161014/OrbisDirectory/Companies)
* [opencorporates](https://opencorporates.com)
* [Owler](https://www.owler.com)
* [Overseas Company Registers](https://www.gov.uk/government/publications/overseas-registries/overseas-registries)
* [Plunkett Research](http://www.plunkettresearchonline.com)
* [Scoot](http://www.scoot.co.uk)
* [SEMrush](https://www.semrush.com)
* [Serpstat](https://serpstat.com)
* [SpyFu](http://www.spyfu.com)
* [Forbes Global 2000](http://www.forbes.com/global2000/)
* [Vault](http://www.vault.com)
* [Xing](http://www.xing.com)

## [↑](#contents) Job Search Resources

* [Beyond](http://www.beyond.com)
* [CampusCareerCenter](http://www.campuscareercenter.com)
* [CareerBuilder](http://www.careerbuilder.com)
* [College Recruiter](https://www.collegerecruiter.com)
* [Craiglist](http://losangeles.craigslist.org)
* [CVFox](http://www.cvfox.com)
* [Dice](http://www.dice.com)
* [Eluta (Canada)](http://www.eluta.ca)
* [Eurojobs](https://www.eurojobs.com)
* [Fish4Jobs](http://www.fish4.co.uk)
* [Glassdoor](https://www.glassdoor.com)
* [Headhunter](http://www.headhunter.com)
* [Indeed](http://www.indeed.com)
* [Jobs (Poland)](http://www.jobs.pl)
* [Jobsite (UK)](http://www.jobsite.co.uk)
* [Linkedin](https://www.linkedin.com)
* [Monster](http://www.monster.com)
* [Naukri (India)](http://www.naukri.com)
* [Reed (UK)](http://www.reed.co.uk)
* [Seek (Australia)](http://www.seek.com.au)
* [SimplyHired](http://www.simplyhired.com)
* [Xing](http://www.xing.com)
* [ZipRecruiter](https://www.ziprecruiter.com)

## [↑](#contents) Q&A Sites

* [Answers.com](http://www.answers.com)
* [Ask](http://www.ask.com)
* [eHow](http://www.ehow.com)
* [Quora](http://www.quora.com)
* [StackExchange](http://stackexchange.com)
* [Yahoo Answers](http://answers.yahoo.com)

## [↑](#contents) Domain and IP Research

* [Accuranker](https://www.accuranker.com)
* [ahrefs](https://ahrefs.com) - Uma ferramenta para pesquisa de backlink, pesquisa orgânica de tráfego, pesquisa de palavras-chave, marketing de conteúdo e muito mais.
* [Alexa](http://www.alexa.com)
* [Bing Webmaster Tools](http://www.bing.com/toolbox/webmaster)
* [BuiltWith](http://builtwith.com)
* [Central Ops](http://centralops.net)
* [Dedicated or Not](http://dedicatedornot.com)
* [DNSDumpster](https://dnsdumpster.com)
* [DNS History](http://dnshistory.org)
* [DNSStuff](http://www.dnsstuff.com)
* [DNSViz](http://dnsviz.net)
* [Domain Big Data](http://domainbigdata.com)
* [Domain Crawler](http://www.domaincrawler.com)
* [Domain Dossier](http://centralops.net/co/DomainDossier.aspx)
* [Domain History](http://www.domainhistory.net)
* [Domain Tools](http://whois.domaintools.com) - Pesquisa Whois e dados históricos de domínio / ip.
* [Easy whois](https://www.easywhois.com)
* [Exonera Tor](https://exonerator.torproject.org) - Um banco de dados de endereços IP que fizeram parte da rede Tor. Ele responde à pergunta se havia um relé Tor rodando em um determinado endereço IP em uma determinada data.
* [Follow.net](http://follow.net)
* [GraphyStories](http://app.graphystories.com)
* [HypeStat](https://www.hypestat.com)
* [Infosniper](http://www.infosniper.net)
* [intoDNS](http://www.intodns.com)
* [IP Checking](http://www.ipchecking.com)
* [IP Location](https://www.iplocation.net)
* [IP 2 Geolocation](http://ip2geolocation.com)
* [IP 2 Location](http://www.ip2location.com/demo.aspx)
* [IPFingerprints](http://www.ipfingerprints.com)
* [IPVoid](http://www.ipvoid.com) - IP address toolset.
* [IntelliTamper](http://www.softpedia.com/get/Internet/Other-Internet-Related/IntelliTamper.shtml)
* [Kloth](http://www.kloth.net/services)
* [NetworkTools](http://network-tools.com)
* [Majestic](https://majestic.com)
* [MaxMind](https://www.maxmind.com)
* [MXToolbox](http://origin.mxtoolbox.com) - MX ferramenta de pesquisa de registro.
* [Netcraft Site Report](http://toolbar.netcraft.com/site_report?url=undefined#last_reboot)
* [OpenLinkProfiler](http://www.openlinkprofiler.org/ratelimit/domain.com)
* [Open Site Explorer](https://moz.com/researchtools/ose)
* [PageGlimpse](http://www.pageglimpse.com)
* [Pentest-Tools.com](https://pentest-tools.com/information-gathering/google-hacking)
* [PhishStats](https://phishstats.info/)
* [Pulsedive](https://pulsedive.com)
* [Quantcast](https://www.quantcast.com)
* [Quick Sprout](https://www.quicksprout.com)
* [RedirectDetective](http://redirectdetective.com)
* [Remote DNS Lookup](https://remote.12dt.com)
* [Robtex](https://www.robtex.com)
* [SameID](http://sameid.net)
* [SecurityTrails](https://securitytrails.com/dns-trails) - API para pesquisar registros DNS atuais e históricos, WHOIS atual e histórico, tecnologias usadas por sites e whois procurar telefone, email, endereço, IPs etc.
* [SEMrush](https://www.semrush.com)
* [SEO Chat Tools](http://tools.seochat.com)
* [SEOTools for Excel](http://seotoolsforexcel.com)
* [Similar Web](https://www.similarweb.com) - Compare todas as estatísticas e análises de tráfego do site.
* [SmallSEOTools](http://smallseotools.com)
* [StatsCrop](http://www.statscrop.com)
* [Squatm3gator](https://github.com/david3107/squatm3gator) - Enumerar domínios disponíveis gerados modificando o nome de domínio original por meio de diferentes técnicas de cybersquatting
* [TCPIPUTILS.com](http://www.tcpiputils.com)
* [urlQuery](http://urlquery.net)
* [URLVoid](http://www.urlvoid.com) - Analisa um site por meio de vários mecanismos de lista negra e ferramentas de reputação online para facilitar a detecção de sites fraudulentos e mal-intencionados.
* [Wappalyzer](https://wappalyzer.com)
* [WebMeUp](http://webmeup.com)
* [Website Informer](http://website.informer.com)
* [WhatIsMyIPAddress](http://whatismyipaddress.com)
* [Who.is](https://who.is/) - Domain whois information.
* [Whois Arin Online](https://whois.arin.net)
* [WhoIsHostingThis](http://www.whoishostingthis.com)
* [WhoisMind](http://www.whoismind.com)
* [Whoisology](https://whoisology.com)
* [WhoIsRequest](http://whoisrequest.com)
* [w3snoop](http://webboar.com.w3snoop.com)
* [Verisign](http://dnssec-debugger.verisignlabs.com)
* [ViewDNS.info](http://viewdns.info)
* [You Get Signal](http://www.yougetsignal.com)

## [↑](#contents) Keywords Discovery and Research

* [Google Adwords](http://adwords.google.com) - Obtenha dados e estatísticas mensais de volume de palavras-chave.
* [Google Trends](https://www.google.com/trends) - Veja quantos usuários estão pesquisando por palavras-chave específicas.
* [Keyword Discovery](http://www.keyworddiscovery.com)
* [Keyword Spy](http://www.keywordspy.com)
* [KeywordTool](http://keywordtool.io)
* [One Look Reverse Dictionary](http://www.onelook.com/reverse-dictionary.shtml)
* [Word Tracker](https://www.wordtracker.com)
* [Soovle](http://www.soovle.com)
* [Ubersuggest](http://ubersuggest.org)

## [↑](#contents) Web History and Website Capture

* [Archive.is](http://archive.is)
* [BlackWidow](http://softbytelabs.com/wp/blackwidow/)
* [CashedPages](http://www.cachedpages.com)
* [CachedView](http://cachedview.com)
* [Screenshots.com](http://www.screenshots.com)
* [Wayback Machine](http://archive.org/web/web.php) - Explore a história de um site.
* [Wayback Machine Archiver](https://github.com/jsvine/waybackpack)

## [↑](#contents) Language Tools

* [2lingual](http://www.2lingual.com)
* [Apertium](https://www.apertium.org)
* [Babelfish](https://www.babelfish.com)
* [Bablic](https://www.bablic.com)
* [Bing Translator](http://www.bing.com/translator)
* [Dict.cn](http://dict.cn)
* [Dictionary.com: Translation](http://translate.reference.com)
* [FreeTranslation](http://www.freetranslation.com)
* [Free Translator](http://www.free-translator.com)
* [Free Website Translation](http://free-website-translation.com)
* [Frengly](http://frengly.com)
* [Gengo](http://gengo.com)
* [Google Input Tools](https://www.google.com/inputtools/try) - Facilita a digitação do idioma escolhido em qualquer lugar da Web.
* [Google Translate](https://translate.google.com)
* [Google Tranlslate Extension](https://chrome.google.com/webstore/detail/google-translate/aapbdbdomjkkjkaonfhkkikfgjllcleb?hl=en)
* [IdiomaX Translation](http://www.idiomax.com/online-translator.aspx)
* [India Typing](http://indiatyping.com/index.php/translations/english-to-hindi-translation)
* [imTranslator](http://imtranslator.net/translation)
* [iTranslate](http://www.itranslateapp.com)
* [iTranslate Voice](http://itranslatevoice.com)
* [Lexicool Translation](http://www.lexicool.com/translate.asp)
* [Linguee](http://www.linguee.com)
* [LingvoSoftOnline](http://www.lingvozone.com)
* [Microsoft Translator](http://www.microsoft.com/en-us/translator)
* [Noslang](http://www.noslang.com)
* [OdysseyTranslator](http://odysseytranslator.com)
* [Pleco](https://www.pleco.com)
* [PROMT-Online](http://translation2.paralink.com)
* [Reddit/r/translator](https://www.reddit.com/r/translator)
* [Reverso](http://www.reverso.net)
* [Slangit](http://slangit.com)
* [Systran](http://www.systransoft.com)
* [Translate.com](https://www.translate.com)
* [Unbabel](https://unbabel.com)
* [WorldLingo](http://www.worldlingo.com)
* [WorldReference.com](http://www.wordreference.com)
* [Yamli (Arabic Search Engine)](http://www.yamli.com)
* [Yandex Translate](https://translate.yandex.ru)

## [↑](#contents) Image Search

* [7Photos](http://7photos.net)
* [Baidu Images](http://image.baidu.com)
* [Bing Images](http://www.bing.com/images)
* [Clarify](http://clarify.io)
* [Flickr](https://secure.flickr.com)
* [GoodSearch Image Search](http://www.goodsearch.com/search-image)
* [Google Image](https://images.google.com)
* [Gramfeed](http://www.gramfeed.com)
* [Image Identification Project](https://www.imageidentify.com)
* [Image Raider](https://www.imageraider.com)
* [KarmaDecay](http://karmadecay.com)
* [Lycos Image Search](http://search.lycos.com)
* [MyPicsMap](http://www.mypicsmap.com)
* [PhotoBucket](http://photobucket.com)
* [Picsearch](http://www.picsearch.com)
* [PicTriev](http://www.pictriev.com)
* [StolenCameraFinder](http://www.stolencamerafinder.co.uk)
* [TinEye](https://tineye.com) - Reverse image search engine.
* [Websta](http://websta.me)
* [Worldcam](http://www.worldc.am)
* [Yahoo Image Search](https://images.search.yahoo.com)
* [Yandex Images](https://www.yandex.com/images)

## [↑](#contents) Image Analysis

* [ExifTool](http://www.sno.phy.queensu.ca/~phil/exiftool)
* [Exif Search](http://www.exif-search.com)
* [FotoForensics](http://www.fotoforensics.com)
* [Gbimg.org](http://gbimg.org)
* [Ghiro](http://www.getghiro.org)
* [ImpulseAdventure](http://www.impulseadventure.com/photo/jpeg-snoop.html)
* [Jeffreys Image Metadata Viewer](http://exif.regex.info/)
* [JPEGsnoop](https://sourceforge.net/projects/jpegsnoop)
* [Metapicz](http://metapicz.com/)

## [↑](#contents) Stock Images

* [AlltheFreeStock](http://allthefreestock.com)
* [Death to Stock](http://deathtothestockphoto.com)
* [Freeimages](http://www.freeimages.com)
* [Freestocks.org](http://freestocks.org)
* [Gratisography](http://www.gratisography.com)
* [IM Free](http://www.imcreator.com/free)
* [ISO Republic](http://isorepublic.com)
* [iStockphoto](http://www.istockphoto.com)
* [Kaboompics](http://kaboompics.com)
* [LibreStock](https://librestock.com)
* [Life of Pix](http://www.lifeofpix.com)
* [NegativeSpace](http://negativespace.co)
* [New Old Stock](http://nos.twnsnd.co)
* [Pixabay](https://pixabay.com)
* [Pexels](https://www.pexels.com)
* [Stocksnap](https://stocksnap.io)
* [Shutterstock](http://www.shutterstock.com)
* [tookapic](https://stock.tookapic.com)
* [Unsplash](https://unsplash.com) - Fotos gratuitas de alta resolução.

## [↑](#contents) Video Search and Other Video Tools

* [Aol Videos](http://on.aol.com)
* [Bing Videos](http://www.bing.com/?scope=video)
* [Blinkx](http://www.blinkx.com)
* [Clarify](http://clarify.io)
* [Clip Blast](http://www.clipblast.com)
* [DailyMotion](http://www.dailymotion.com)
* [Deturl](http://deturl.com)
* [DownloadHealper](http://www.downloadhelper.net)
* [Earthcam](http://www.earthcam.com)
* [Frame by Frame](https://chrome.google.com/webstore/detail/frame-by-frame-for-youtub/elkadbdicdciddfkdpmaolomehalghio?hl=en-GB) - Plug-in do navegador que permite assistir a vídeos do YouTube quadro a quadro.
* [Geosearch](http://www.geosearchtool.com)
* [Internet Archive: Open Source Videos](https://archive.org/details/opensource_movies)
* [LiveLeak](http://www.liveleak.com)
* [Metacafe](http://www.metacafe.com)
* [Metatube](http://www.metatube.com)
* [Montage](https://montage.storyful.com)
* [Veoh](http://www.veoh.com)
* [Vimeo](https://vimeo.com)
* [Voxalead](http://voxalead.labs.exalead.com)
* [Yahoo Video Search](http://video.search.yahoo.com)
* [YouTube](https://www.youtube.com)
* [YouTube Data Viewer](https://www.amnestyusa.org/citizenevidence)
* [ccSUBS](http://ccsubs.com/) - Baixar legendas e legendas ocultas do YouTube

## [↑](#contents) Radio and Podcasts Tools

* [Clammr](https://www.clammr.com)
* [iTunes Podcasts](http://www.apple.com/itunes/podcasts)
* [Listelive](http://www.listenlive.eu)
* [Pocket Casts](http://www.shiftyjelly.com/pocketcasts)
* [Podcast Chart](http://www.podcastchart.com)
* [Podcast Directory](http://www.podcastdirectory.com)
* [Podkicker](https://play.google.com/store/apps/details?id=ait.podka&hl=en)

## [↑](#contents) Academic Resources and Grey Literature

* [Academia](https://www.academia.edu)
* [Academic Journals](http://www.academicjournals.org)
* [African Journal Online](http://www.ajol.info)
* [American Society of Civil Engineers](http://ascelibrary.org)
* [Base](http://www.base-search.net)
* [Bibsonomy](http://www.bibsonomy.org)
* [Cambridge Journals](http://journals.cambridge.org)
* [The Collection of Computer Science Bibliographies](https://liinwww.ira.uka.de/bibliography/index.html) - O CCSB é uma coleção de bibliografias da literatura científica em ciência da computação de várias fontes, cobrindo a maioria dos aspectos da ciência da computação.
* [Core](https://core.ac.uk/search)
* [Elsevier](https://www.elsevier.com)
* [Google Scholar](https://scholar.google.com)
* [Grey Guide](http://greyguide.isti.cnr.it)
* [Grey Literature (HLWIKI International)](http://hlwiki.slais.ubc.ca/index.php/Grey_literature)
* [Grey Literature – List of Gateways](http://csulb.libguides.com/graylit)
* [Grey Literature Report](http://www.greylit.org)
* [Grey Literature Strategies](http://greylitstrategies.info)
* [GreyNet International](http://www.greynet.org)
* [HighWire: Free Online Full-text Articles](http://highwire.stanford.edu/lists/freeart.dtl)
* [Journal Guide](https://www.journalguide.com)
* [Journal Seek](http://journalseek.net)
* [JSTOR](http://www.jstor.org) - Pesquise mais de 10 milhões de artigos de periódicos acadêmicos, livros e fontes primárias.
* [Lazy Scholar](http://www.lazyscholar.org)
* [Leibniz Information Centre For Science and Technology University Library](https://www.tib.eu/en/search-discover/) - 
indexa todos os relatórios de projetos públicos alemães e muitos artigos científicos.
* [Microsoft Academic](http://academic.research.microsoft.com)
* [NRC Research Press](http://www.nrcresearchpress.com)
* [Open Access Scientific Journals](http://www.pagepress.org)
* [Open Grey](http://www.opengrey.eu)
* [The Open Syllabus Project](http://opensyllabusproject.org/)
* [Oxford Journals](http://www.oxfordjournals.org)
* [PubMed](http://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed) - Pesquise mais de 27 milhões de citações de literatura biomédica no MEDLINE, periódicos de ciências da vida e livros on-line.
* [Quetzal Search](https://www.quetzal-search.info)
* [Research Gate](http://www.researchgate.net)
* [SAGE Journals](http://online.sagepub.com)
* [ScienceDirect](http://www.sciencedirect.com)
* [SCIRP](http://www.scirp.org)
* [Springer](http://link.springer.com)
* [ScienceDomain](http://www.sciencedomain.org)
* [Science Publications](http://www.thescipub.com)
* [Taylor & Francis Online](http://www.tandfonline.com)
* [Wiley](http://eu.wiley.com)
* [World Digital Library](http://www.wdl.org)
* [World Science](http://worldwidescience.org)
* [Zetoc](http://zetoc.jisc.ac.uk)

## [↑](#contents) Books and Reading

* [Amazon Cheap Books](http://www.amazon.com/b?tag=mak041-20&linkCode=as2&ie=UTF8&node=2245146011)
* [Blinkist](https://www.blinkist.com)
* [Bookbub](https://www.bookbub.com)
* [Bookish](https://www.bookish.com)
* [Booklikes](http://booklikes.com)
* [Bookmate](https://bookmate.com)
* [Bookseer](http://bookseer.com)
* [Books on the Knob](http://blog.booksontheknob.org)
* [Calibre](http://www.calibre-ebook.com)
* [Daily Cheap Reads](http://www.dailycheapreads.com)
* [ExplainToMe](https://explaintome.herokuapp.com)
* [Favobooks](http://favobooks.com)
* [Free Book Search.net](http://www.freebooksearch.net)
* [Free Kindle Books](http://freekindlebooks.org)
* [Gnooks](http://www.gnooks.com)
* [Google Books](https://books.google.com)
* [Goodreads](http://www.goodreads.com)
* [Groundera](http://groundera.com)
* [How Long To Read](https://www.howlongtoreadthis.com)
* [I love my Kindle](https://ilmk.wordpress.com)
* [Internet Archive Texts](http://archive.org/details.php?identifier=texts)
* [Jellybooks](https://www.jellybooks.com)
* [Just Free Books](http://www.justfreebooks.info)
* [Keendly](http://keendly.com)
* [KindleFeeder](http://www.kindlefeeder.com)
* [KindleNationDay](http://kindlenationdaily.com)
* [KindleWorld](http://kindleworld.blogspot.com)
* [Leatherbound](http://www.leatherbound.me)
* [Lendle](http://lendle.me)
* [LibraryThing](https://www.librarything.com)
* [Librivox](https://librivox.org)
* [Loyal Books](http://www.loyalbooks.com)
* [Many Books](http://manybooks.net)
* [MobiPocket](http://www.mobipocket.com)
* [Narro](https://www.narro.co)
* [Open Culture: Free Audiobooks](http://www.openculture.com/freeaudiobooks)
* [OpeningtheBook](http://www.openingthebook.com)
* [Overdrive](https://www.overdrive.com)
* [ParrotRead](http://parrotread.com)
* [Pixel of Ink](http://www.pixelofink.com)
* [Project Gutenberg](http://www.gutenberg.org)
* [Read](https://medium.com/@readapp/introducing-read-for-ios-de4d2799254a#.z3lrigjr7)
* [Reader IQ](http://www.ereaderiq.com)
* [Readgeek](http://www.readgeek.com)
* [Riffle](https://www.rifflebooks.com)
* [Shelfie](http://www.shelfie.com)
* [TasteKid: Books](http://www.tastekid.com/books)
* [TheBooksProject](http://thebooksproject.co)
* [TheFrugaleReader](http://www.thefrugalereader.com)
* [Tinderizer](http://tinderizer.com)
* [WhatShouldIReadNext](http://www.whatshouldireadnext.com)
* [YourNextRead](http://www.yournextread.com)

## [↑](#contents) Geospatial Research and Mapping Tools

* [Animaps](http://www.animaps.com)
* [Atlasify](http://www.atlasify.com)
* [Batchgeo](http://batchgeo.com)
* [Bing Maps](http://www.bing.com/maps)
* [CartoDB](https://cartodb.com)
* [Colorbrewer](http://colorbrewer2.org)
* [CrowdMap](https://crowdmap.com)
* [CTLRQ Address Lookup](https://ctrlq.org/maps/address)
* [Dominoc925](https://dominoc925-pages.appspot.com/mapplets/cs_mgrs.html)
* [DualMaps](http://data.mashedworld.com/dualmaps/map.htm)
* [GeoGig](http://geogig.org)
* [GeoNames](http://www.geonames.org)
* [Esri](http://www.esri.com)
* [Flash Earth](http://www.flashearth.com)
* [Follow Your World](https://followyourworld.appspot.com)
* [Google Earth](http://www.google.com/earth)
* [Google Maps](https://www.google.com/maps)
* [Google Maps Streetview Player](http://brianfolts.com/driver)
* [Google My Maps](https://www.google.com/maps/about/mymaps)
* [GPSVisualizer](http://www.gpsvisualizer.com)
* [GrassGIS](http://grass.osgeo.org)
* [Here](http://here.com)
* [Hyperlapse](https://github.com/TeehanLax/Hyperlapse.js)
* [Inspire Geoportal](http://inspire-geoportal.ec.europa.eu)
* [InstantAtlas](http://www.instantatlas.com)
* [Instant Google Street View](http://www.instantstreetview.com)
* [Kartograph](http://kartograph.org)
* [Leaflet](http://leafletjs.com)
* [MapAList](http://mapalist.com)
* [MapBox](https://www.mapbox.com)
* [Mapbuildr](https://mapbuildr.com)
* [Mapchart.net](https://mapchart.net)
* [Maperitive](http://maperitive.net)
* [MapHub](https://maphub.net)
* [MapJam](http://mapjam.com)
* [Mapline](https://mapline.com)
* [Mapquest](https://www.mapquest.com)
* [Modest Maps](http://modestmaps.com)
* [NGA GEOINT](https://github.com/ngageoint)
* [OpenLayers](http://openlayers.org)
* [Polymaps](http://polymaps.org)
* [Perry Castaneda Library](https://www.lib.utexas.edu/maps)
* [Open Street Map](http://www.openstreetmap.org)
* [QGIS](http://qgis.org)
* [QuickMaps](https://chrome.google.com/webstore/detail/quick-maps/bgbojmobaekecckmomemopckmeipecij)
* [StoryMaps](http://storymaps.arcgis.com/en)
* [Scribble Maps](http://scribblemaps.com)
* [Terrapattern](http://www.terrapattern.com)
* [Tableau](http://www.tableausoftware.com)
* [Timescape](https://www.timescape.io)
* [View in Google Earth](http://www.mgmaps.com/kml/#view)
* [Wikimapia](http://wikimapia.org)
* [World Aeronautical Database](http://worldaerodata.com)
* [WorldMap Harvard](http://worldmap.harvard.edu)
* [ViaMichelin](http://www.viamichelin.com)
* [Yahoo Maps](https://maps.yahoo.com)
* [Zeemaps](https://www.zeemaps.com)

## [↑](#contents) News

* [1st Headlines](http://www.1stheadlines.com)
* [ABYZNewsLinks](http://www.abyznewslinks.com)
* [AllYouCanRead](http://www.allyoucanread.com)
* [AP](http://hosted.ap.org)
* [Associated France Press (AFP)](http://www.afp.com)
* [BBC News](http://www.bbc.co.uk/news)
* [Bing News](http://www.bing.com/news)
* [CNN](http://edition.cnn.com)
* [Cyber Alert](http://www.cyberalert.com)
* [DailyEarth](http://dailyearth.com)
* [DPA International](http://www.dpa-international.com)
* [Euronews](http://www.euronews.com)
* [Europe Media Monitor (EMM)](http)
* [NewsExplorer](http://emm.newsexplorer.eu)
* [Factiva](http://www.dowjones.com/factiva)
* [France24](http://www.france24.com)
* [Google News](https://news.google.com)
* [Google News Print Archive](http://news.google.com/newspapers)
* [HeadlineSpot](http://www.headlinespot.com)
* [Itar-Tass](http://www.itar-tass.com)
* [List of Newspapers.com](http://www.listofnewspapers.com)
* [MagPortal](http://www.magportal.com)
* [News Map](http://newsmap.jp)
* [News Now](http://www.newsnow.co.uk)
* [Newseum - Today Front Pages](http://www.newseum.org/todaysfrontpages)
* [Newslink](http://www.newslink.org)
* [NewsLookup](http://www.newslookup.com)
* [Newspaper Map](http://newspapermap.com)
* [Newspaperindex](http://www.newspaperindex.com)
* [Newspapers.com](http://www.newspapers.com)
* [NewsWhip](http://www.newswhip.com)
* [OnlineNewspapers](http://www.onlinenewspapers.com)
* [Paperboy](http://www.thepaperboy.com)
* [PR Newswire](http://www.prnewswire.com)
* [Press Reader](http://www.pressreader.com)
* [Reuters](http://www.reuters.com)
* [Silobreaker](http://www.silobreaker.com)
* [Topix](http://www.topix.com)
* [WorldNews](http://wn.com)
* [World-Newspapers](http://www.world-newspapers.com)
* [Yahoo News](http://news.yahoo.com)

## [↑](#contents) News Digest and Discovery Tools

* [Flipboard](https://flipboard.com)
* [Hubii](http://hubii.com)
* [Inshorts](https://www.inshorts.com)
* [Inside](http://blog.inside.com)
* [News360](https://news360.com)
* [NewsBot](https://getnewsbot.com)
* [Newsinshorts](http://newsinshorts.com)
* [Nod](http://get-nod.com)
* [Nuzzle](http://nuzzel.com)
* [Quibb](http://quibb.com)
* [Reeder](http://reederapp.com)
* [Spike](http://www.newswhip.com)
* [Storyful](http://storyful.com)
* [Superdesk](https://www.superdesk.org)
* [Trooclick](http://trooclick.com)

## [↑](#contents) Fact Checking

* [About Urban Legends](http://urbanlegends.about.com)
* [Captin Fact](https://captainfact.io/)
* [Check](https://meedan.com/check)
* [Citizen Desk](https://www.sourcefabric.org/en/citizendesk)
* [Emergent](http://www.emergent.info)
* [Fact Check](http://www.factcheck.org)
* [Full Fact](https://fullfact.org)
* [MediaBugs](http://mediabugs.org)
* [Snopes](http://www.snopes.com) - A fonte definitiva de referência na Internet para lendas urbanas, folclore, mitos, rumores e informações erradas.
* [Verification Handbook](http://verificationhandbook.com)
* [Verification Junkie](http://verificationjunkie.com)
* [Verily](https://veri.ly)

## [↑](#contents) Data and Statistics

* [AGOA Data Center](http://agoa.info)
* [AidData](http://aiddata.org)
* [ADB Statistics and Databases](http://www.adb.org/data/statistics)
* [AWS Public Datasets](http://aws.amazon.com/datasets)
* [Bank for International Settlements Statistics](http://www.bis.org/statistics/index.htm)
* [BP Statistical Review of World Energy](http://www.bp.com/en/global/corporate/energy-economics/statistical-review-of-world-energy.html)
* [Berkely Library: Data Lab](http://www.lib.berkeley.edu/libraries/data-lab)
* [CIA World Factbook](https://www.cia.gov/library/publications/the-world-factbook)
* [Center for International Earth Science Information Network](http://www.ciesin.org)
* [CEPII](http://www.cepii.fr/CEPII/en/welcome.asp)
* [Data.gov.uk](https://data.gov.uk)
* [DBPedia](http://wiki.dbpedia.org)
* [European Commission Eurobarometer](http://ec.europa.eu/COMMFrontOffice/PublicOpinion)
* [European Union Open Data Portal](http://open-data.europa.eu/en/data)
* [Eurostat](http://ec.europa.eu/eurostat)
* [FAOSTAT](http://faostat3.fao.org)
* [Freebase](https://developers.google.com/freebase)
* [Gapminder World](http://www.gapminder.org/data)
* [GEOHIVE](http://www.geohive.com)
* [globalEDGE Database of International Business Statistics](http://globaledge.msu.edu/tools-and-data/dibs)
* [Google Finance](https://www.google.com/finance)
* [Google Public Data Explorer](http://www.google.com/publicdata/directory)
* [Government of Canada Open Data](http://open.canada.ca/en)
* [HIS Piers](https://www.ihs.com/products/piers.html)
* [Human Development Reports](http://hdr.undp.org/en/global-reports)
* [International Labour Comparisons](http://www.bls.gov/fls/chartbook.htm)
* [International Trade Center](http://www.intracen.org/ByCountry.aspx)
* [ILOSTAT](http://www.ilo.org/ilostat/faces/oracle/webcenter/portalapp/pagehierarchy/Page137.jspx?_afrLoop=443508925711569&clean=true#%40%3F_afrLoop%3D443508925711569%26clean%3Dtrue%26_adf.ctrl-state%3Dl4dwldaf3_9)
* [ILO World Employment and Social Outlook Trends](http://www.ilo.org/global/research/global-reports/weso/2015/lang--en/index.htm)
* [IMF World Economic Outlook Database](http://www.imf.org/external/ns/cs.aspx?id=28)
* [Index Mundi](http://www.indexmundi.com)
* [International Energy Agency Energy Atlas](http://energyatlas.iea.org)
* [International Energy Agency Statistics](http://www.iea.org/statistics)
* [International Finance Corporation Data and Indicators](https://www.wbginvestmentclimate.org/research-and-diagnostics)
* [Junar](http://junar.com)
* [Knoema](https://knoema.com)
* [LandMatrix](http://landmatrix.org)
* [Latinobarometro](http://www.latinobarometro.org)
* [Library, University of Michigan: Statistics and Datasets](http://www.lib.umich.edu/browse/Statistics%20and%20Data%20Sets)
* [Nation Master](http://www.nationmaster.com/statistics)
* [OECD Aid Database](http://www.oecd.org/dac/stats/data.htm)
* [OECD Data](https://data.oecd.org)
* [OECD Factbook](http://www.oecd-ilibrary.org/economics/oecd-factbook_18147364)
* [OFFSTATS](http://www.offstats.auckland.ac.nz)
* [Open Data Network](http://www.opendatanetwork.com)
* [Paul Hensel’s General Informational Data Page](http://www.paulhensel.org/dataintl.html)
* [Penn World Table](http://www.rug.nl/research/ggdc/data/pwt/pwt-8.1)
* [Pew Research Center](http://www.pewinternet.org/datasets)
* [Population Reference Bureau Data Finder](http://www.prb.org/DataFinder.aspx)
* [PRS Risk Indicators](http://www.prsgroup.com)
* [Scylla](http://scylla.sh) - Various scans and database dumps.
* [SESRIC Basic Social and Economic Indicators](http://www.sesric.org/baseind.php)
* [SESRIC Databases](http://www.sesric.org/databases-index.php)
* [Statista](http://www.statista.com)
* [The Atlas of Economic Complexity](http://atlas.cid.harvard.edu)
* [The Data and Story Library](http://lib.stat.cmu.edu/DASL)
* [Trading Economics](http://www.tradingeconomics.com)
* [Transparency.org Corruption Perception Index](http://www.transparency.org/cpi2015)
* [UN COMTRADE Database](http://comtrade.un.org)
* [UNCTAD Country Fact Sheets](http://unctad.org/en/Pages/DIAE/World%20Investment%20Report/Country-Fact-Sheets.aspx)
* [UNCTAD Investment Country Profiles](http://unctad.org/en/Pages/Publications/Investment-country-profiles.aspx)
* [UNCTAD STAT](http://unctadstat.unctad.org)
* [UN Data](http://data.un.org)
* [UNDPs Human Development Index](http://hdr.undp.org/en/data)
* [UNECE](http://w3.unece.org/PXWeb/en)
* [UNESCO Institute for Statistics](http://www.uis.unesco.org)
* [UNIDO Statistical Databases](http://www.unido.org/resources/statistics/statistical-databases.html)
* [UNStats Social Indicators](http://unstats.un.org/unsd/demographic/products/socind)
* [Upsala Conflict Data Program](http://www.pcr.uu.se/research/UCDP)
* [US Data and Statistics](https://www.usa.gov/statistics)
* [WHO Data](http://www.who.int/gho/en)
* [World Bank Data](http://datatopics.worldbank.org/consumption/home)
* [World Bank Data](http://data.worldbank.org)
* [World Bank Doing Business](http://www.doingbusiness.org)
* [World Bank Enterprise Surveys](http://www.enterprisesurveys.org)
* [World Bank Investing Across Borders](http://iab.worldbank.org)
* [World Integrated Trade Solution](http://wits.worldbank.org)
* [WTO Statistics](https://www.wto.org/english/res_e/statis_e/statis_e.htm)
* [Vizala](https://vizala.com)
* [Zanran](http://zanran.com)

## [↑](#contents) Web Monitoring

* [Alltop](http://alltop.com)
* [Awasu](http://www.awasu.com)
* [Bridge.Leslibres](https://bridge.leslibres.org)
* [Bridge.Suumitsu](https://bridge.suumitsu.eu)
* [ChangeDetect](http://www.changedetect.com)
* [ChangeDetection](http://www.changedetection.com)
* [Deltafeed](http://bitreading.com/deltafeed)
* [DiggReader](http://digg.com/login?next=%2Freader)
* [Feed43](http://feed43.com)
* [FeedBooster](http://www.qsensei.com)
* [Feederator](http://www.feederator.org)
* [Feed Exileed](http://feed.exileed.com)
* [Feed Filter Maker](http://feed.janicek.co)
* [Feedly](http://www.feedly.com)
* [FeedReader](http://www.feedreader.com)
* [FetchRSS](http://fetchrss.com)
* [Flipboard](http://flipboard.com)
* [FollowThatPage](http://www.followthatpage.com)
* [Google Alerts](http://www.google.com/alerts) - Um serviço de detecção e notificação de alterações de conteúdo.
* [InfoMinder](http://www.infominder.com/webminder)
* [IQAlerts](http://iqalerts.com)
* [Mention](https://en.mention.com)
* [Netvibes](http://www.netvibes.com)
* [Newsblur](http://newsblur.com)
* [NewsRSSTicker](http://www.newsrssticker.com)
* [OmeaReader](http://www.jetbrains.com/omea/reader)
* [OnWebChange](http://onwebchange.com)
* [Reeder](http://reederapp.com)
* [RSS Bridge](https://bridge.suumitsu.eu)
* [RSS Feed Reader](https://chrome.google.com/webstore/detail/rss-feed-reader/pnjaodmkngahhkoihejjehlcdlnohgmp)
* [RSS Micro](http://www.rssmicro.com)
* [RSS Search Engine](http://ctrlq.org/rss)
* [RSS Search Hub](http://www.rsssearchhub.com)
* [RSSOwl](http://www.rssowl.org)
* [RSS Subscription Extension](https://chrome.google.com/webstore/detail/rss-subscription-extensio/bmjffnfcokiodbeiamclanljnaheeoke?hl=en)
* [Selfoss](http://selfoss.aditu.de)
* [Silobreaker](http://www.silobreaker.com)
* [Talkwalker](http://www.talkwalker.com)
* [The Old Reader](http://theoldreader.com)
* [versionista](http://versionista.com)
* [visualping](https://visualping.io)
* [WebReader](http://www.getwebreader.com)
* [WebSite Watcher](http://www.aignes.com/index.htm)
* [Winds](http://winds.getstream.io)

## [↑](#contents) Bookmarking

* [Bibsonomy](http://www.bibsonomy.org)
* [BonzoBox](http://bonzobox.com)
* [Booky](http://booky.io)
* [Candybank](https://www.candybank.com)
* [ChannelKit](http://channelkit.com)
* [Clipix](https://www.clipix.com)
* [Curabase](https://www.curabase.com)
* [Diigo](https://www.diigo.com)
* [Dragdis](https://dragdis.com)
* [Evernote](http://evernote.com)
* [Dropmark](http://www.dropmark.com)
* [eLink](https://elink.io)
* [FAVable](http://www.favable.com)
* [Google Bookmarks](https://www.google.com/bookmarks)
* [Instapaper](http://www.instapaper.com)
* [Juxtapost](http://www.juxtapost.com)
* [Keeeb](http://keeeb.com)
* [Klart](https://klart.co)
* [Linkman Pro](http://www.outertech.com/en/bookmarks-favorites)
* [Linkstash](http://www.xrayz.co.uk)
* [LiveBinders](http://www.livebinders.com)
* [Memit](http://www.memit.com)
* [Memonic](http://www.memonic.com)
* [Microsoft OneNote](http://office.microsoft.com/en-us/onenote)
* [mochimarks](https://mochimarks.com)
* [Papaly](https://papaly.com)
* [Paperwork](https://github.com/twostairs/paperwork)
* [Pearltrees](http://www.pearltrees.com)
* [Pocket](http://getpocket.com)
* [Raindrop](https://raindrop.io)
* [Refind](https://refind.com)
* [Scoop.it](http://www.scoop.it)
* [Scrible](http://www.scrible.com)
* [Sitehoover](http://www.sitehoover.com)
* [Spaaze](http://www.spaaze.com)
* [Stache](http://getstache.com)
* [start.me](https://www.start.me)
* [Thinkery](http://thinkery.me)
* [Trackplanet](https://trackpanel.net)
* [Wepware](http://www.wepware.com)
* [xmarks](http://www.xmarks.com)
* [Zotero](http://www.zotero.org)

## [↑](#contents) Startpages

* [allmyfaves](http://www.allmyfaves.com)
* [ighome](http://www.ighome.com)
* [iloggo](http://iloggo.com)
* [Kadaza](http://www.kadaza.com)
* [Myfav.es](http://myfav.es)
* [My Yahoo](https://my.yahoo.com)
* [Protopage](http://www.protopage.com)
* [Start.io](http://start.io)
* [start.me](https://www.start.me)
* [Symbaloo](http://www.symbaloo.com)
* [uStart.org](http://www.ustart.org)
* [Yourport](http://www.yourport.com)
* [Zeadoo](http://www.zeadoo.com)
* [Zenstart](http://www.zenstart.com)

## [↑](#contents) Browsers

* [Brave](https://brave.com)
* [CentBrowser](http://www.centbrowser.com)
* [Chrome](https://www.google.com/chrome)
* [Comodo Dragon](https://www.comodo.com/home/browsers-toolbars/browser.php)
* [Coowon](http://coowon.com)
* [Edge](https://www.microsoft.com/en-us/windows/microsoft-edge/microsoft-edge)
* [Firefox](https://www.mozilla.org)
* [Maxthon](http://www.maxthon.com)
* [Opera](http://www.opera.com)
* [Safari](http://www.apple.com/safari)
* [Sleipnir](http://www.fenrir-inc.com/jp/sleipnir)
* [Slimjet](http://www.slimjet.com)
* [SRWare Iron](http://www.srware.net/en/software_srware_iron.php)
* [Tor Browser](https://www.torproject.org/projects/torbrowser.html.en) - O Tor é um software gratuito que impede que as pessoas aprendam sua localização ou hábitos de navegação, permitindo que você se comunique mamente na Internet.
* [Torch](http://www.torchbrowser.com)
* [UCBrowser](http://www.ucweb.com)
* [Vivaldi](https://vivaldi.com)
* [Yandex Browser](https://browser.yandex.com/desktop/main)

## [↑](#contents) Offline Browsing

* [A1 Website Download](http://www.microsystools.com/products/website-download) - Baixe sites inteiros em disco.
* [Cyotek WebCopy](http://www.cyotek.com/cyotek-webcopy)
* [gmapcatcher](https://github.com/heldersepu/gmapcatcher)
* [Hooey webprint](http://www.hooeeywebprint.com.s3-website-us-east-1.amazonaws.com/download.html)
* [HTTrack](http://www.httrack.com) - Permite baixar um site da Internet para um diretório local, criando recursivamente todos os diretórios, obtendo HTML, imagens e outros arquivos do servidor para o seu computador.
* [Offliberty](http://offliberty.com)
* [Resolver](https://metaproductsrevolver.com)
* [SiteSucker](http://ricks-apps.com/osx/sitesucker/index.html)
* [WebAssistant](http://www.proxy-offline-browser.com/download.html)
* [Website Ripper Copier](http://www.tensons.com/products/websiterippercopier)

## [↑](#contents) VPN Services

* [TorrentFreak List of VPNs](https://torrentfreak.com/vpn-services-anonymous-review-2017-170304/)
* [VPN Comparison by That One Privacy Guy](https://thatoneprivacysite.net/)

## [↑](#contents) Note-taking

* [Cherrytree](http://www.giuspen.com/cherrytree)
* [Evernote](https://www.evernote.com)
* [Fetchnotes](http://www.fetchnotes.com)
* [Google Keep](https://keep.google.com)
* [inkdrop](https://www.inkdrop.info)
* [Kl1p](http://kl1p.com)
* [Laverna](https://laverna.cc)
* [Listacular](http://www.bloomingsoft.com/listacular)
* [Microsoft OneNote](https://www.onenote.com)
* [Notebook](https://www.zoho.com/notebook)
* [Scribble](http://scribble.wreally.com)
* [Simplenote](http://simplenote.com)
* [somnote](http://somcloud.com/about/somnote)
* [Squid](http://squidnotes.com)
* [Tomboy](https://wiki.gnome.org/Apps/Tomboy)
* [Workflowy](https://workflowy.com)
* [wridea](http://wridea.com)
* [Calculist](https://app.calculist.io/)

## [↑](#contents) Annotation Tools

* [A.nnotate](http://a.nnotate.com)
* [Annotator](http://annotatorjs.org)
* [Diigo](https://www.diigo.com)
* [Easy Annotate](http://www.easy-annotate.com)
* [Hypothesis](https://hypothes.is)
* [Note Anywhere](https://chrome.google.com/webstore/detail/note-anywhere/bohahkiiknkelflnjjlipnaeapefmjbh)
* [Pith.li](http://pith.li)
* [Pund.it](http://thepund.it)
* [Skitch](https://evernote.com/skitch)

## [↑](#contents) Writing and Office Tools

* [Arguman](http://en.arguman.org)
* [Bibme](http://www.bibme.org)
* [Cite This For Me](https://chrome.google.com/webstore/detail/cite-this-for-me-web-cite/nnnmhgkokpalnmbeighfomegjfkklkle?hl=en)
* [Classeur.io](http://classeur.io)
* [FreeOffice](http://www.freeoffice.com)
* [Grammarly](https://chrome.google.com/webstore/detail/grammarly-for-chrome/kbfnbcaeplbcioakkpcpgfkobkghlhen?hl=en)
* [GoogleDocs](https://www.google.com/docs/about)
* [KingSoft](http://www.kingsoftstore.com)
* [LibreOffice](https://www.libreoffice.org)
* [MS Office](https://products.office.com)
* [Office Online](https://chrome.google.com/webstore/detail/office-online/ndjpnladcallmjemlbaebfadecfhkepb/related)
* [OmniOutliner](https://www.omnigroup.com/omnioutliner)
* [OnlyOffice](https://www.onlyoffice.com)
* [oTranscribe](http://otranscribe.com)
* [Scrivener](http://literatureandlatte.com/scrivener.php)
* [TextExpander](https://smilesoftware.com/textexpander)
* [UltraEdit](http://www.ultraedit.com)
* [WriteApp](https://writeapp.me)

## [↑](#contents) Slide Show and Presentation Tools

* [Canva](https://www.canva.com/create/presentations)
* [Convert Words to Time](https://wordstotime.com) - Converte o número de palavras em uma apresentação ou discurso em quantos minutos serão necessários para ler.
* [Deckset](http://www.decksetapp.com)
* [emaze](https://www.emaze.com)
* [GoogleDocs](https://docs.google.com)
* [Haiku Deck](https://www.haikudeck.com)
* [Keyonote](http://www.apple.com/de/mac/keynote)
* [KingSoft](http://ksosoft.com/product/presentation-free.html)
* [KnowledgeVision](http://www.knowledgevision.com)
* [LibreOffice](https://www.libreoffice.org)
* [Live Slides](https://www.liveslides.com)
* [Mighty Meeting](http://www.mightymeeting.com)
* [Movenote](http://www.movenote.com)
* [MS Office](https://products.office.com)
* [MySlidePresenter](http://www.myslidepresenter.com)
* [Powtoon](https://www.powtoon.com)
* [Presentation Next](http://www.presentationnext.net)
* [presenterswall](http://www.presenterswall.com)
* [Prezi](https://prezi.com)
* [Slidedog](http://slidedog.com)
* [Slideidea](http://slideidea.com)
* [SlidePresenter](http://www.slidepresenter.com)
* [SlideRocket](http://www.sliderocket.com)
* [Slides](https://slides.com)
* [SpeechInMinutes](http://www.speechinminutes.com/)
* [Sway](https://sway.com)
* [vcasmo](http://www.vcasmo.com)
* [Visme](http://www.visme.co)
* [Zoho Docs](https://www.zoho.com/docs/show.html)

## [↑](#contents) Digital Publishing

* [Canva](https://www.canva.com)
* [Doclayer](https://standaert.net/doclayer)
* [Issuu](https://issuu.com)
* [Lucidpress](https://www.lucidpress.com)
* [Mag.io](http://mag.io)
* [My eBook](http://www.myebook.com)
* [Omeka](http://omeka.org)
* [Scribd](https://www.scribd.com)
* [Yudu](http://yudu.com)

## [↑](#contents) Newsletter Tools

* [AWeber](http://www.aweber.com)
* [BombBomb](http://bombbomb.com)
* [Campayn](http://campayn.com)
* [Canva](https://www.canva.com)
* [ConstantContact](http://www.constantcontact.com)
* [Freshmail](http://freshmail.com)
* [GetResponse](http://www.getresponse.com)
* [iContact](https://www.icontact.com)
* [MadMimi](https://madmimi.com)
* [Mailchimp](http://mailchimp.com)
* [Mailjet](https://www.mailjet.com)
* [Mailup](http://www.mailup.com)
* [Newsletter Creator for Gmail](https://chrome.google.com/webstore/detail/newsletter-creator-for-gm/cihaednhfbocfdiflmpccekcmjepcnmb)
* [sendinblue](https://www.sendinblue.com)
* [Sendicate](https://www.sendicate.net)
* [Sendloop](https://sendloop.com)
* [Signupto](https://www.signupto.com)
* [TinyLetter](http://tinyletter.com)
* [VerticalResponse](http://www.verticalresponse.com)
* [Vision6](http://www.vision6.com.au)

## [↑](#contents) Digital Storytelling

* [Adobe Voice](https://standout.adobe.com/voice)
* [Animatron](https://www.animatron.com)
* [Animoto](https://animoto.com)
* [Atavist](https://atavist.com)
* [Capzles](http://www.capzles.com)
* [Closr](https://www.closr.it)
* [eStory](https://ejfox.github.io/sStory)
* [Exposure](https://exposure.co)
* [Interlude](https://interlude.fm)
* [Klynt](http://www.klynt.net)
* [MakeBeliefsComix](http://www.makebeliefscomix.com)
* [Metta](http://www.metta.io)
* [Neatline](http://neatline.org)
* [Odyssey](https://cartodb.github.io/odyssey.js)
* [Pageflow](http://pageflow.io)
* [Photodex](http://www.photodex.com)
* [Piclits](http://www.piclits.com/compose_dragdrop.aspx)
* [Racontr](https://racontr.com)
* [RaptMedia](http://www.raptmedia.com)
* [RawShorts](http://www.rawshorts.com)
* [Shorthand Social](https://shorthand.com/social)
* [Slate](https://slate.adobe.com)
* [Steller](https://steller.co)
* [Storify](https://storify.com)
* [Storyboard](http://generator.acmi.net.au/storyboard)
* [Storyform](https://storyform.co)
* [StoryMap](https://storymap.knightlab.com)
* [StoryMaps](http://storymaps.arcgis.com)
* [Sway](https://sway.com)
* [Thinglink](https://www.thinglink.com)
* [Tripline](http://www.tripline.net)
* [Wevideo](https://www.wevideo.com)
* [VideoScribe](http://www.videoscribe.co)
* [Zaption](http://www.zaption.com)
* [Zooburst](http://zooburst.com)

## [↑](#contents) Infographics and Data Visualization

* [Adobe Color CC](https://color.adobe.com/create/color-wheel)
* [Aeon](http://www.aeontimeline.com)
* [Arbor.js](http://arborjs.org)
* [Beaker](http://beakernotebook.com)
* [Befunky](https://www.befunky.com)
* [Bizint](http://www.bizint.com)
* [Cacoo](https://cacoo.com)
* [Canva](https://www.canva.com)
* [chartblocks](http://www.chartblocks.com)
* [Chartico](http://chartico.com)
* [Chart.js](http://www.chartjs.org)
* [Circos](http://circos.ca)
* [creately](http://creately.com)
* [Crossfilter](http://square.github.io/crossfilter)
* [csvkit](https://github.com/wireservice/csvkit)
* [Data Visualization Catalogue](http://datavizcatalogue.com)
* [D3js](https://d3js.org)
* [Datawrapper](https://datawrapper.de)
* [Dropmark](http://www.dropmark.com)
* [dygraphs](http://dygraphs.com)
* [easely](http://www.easel.ly)
* [Exhibit](http://www.simile-widgets.org/exhibit)
* [Flot](http://www.flotcharts.org)
* [FusionCharts](http://www.fusioncharts.com)
* [Google Developers: Charts](https://developers.google.com/chart)
* [GraphX](http://spark.apache.org/graphx)
* [Helpmeviz](http://helpmeviz.com)
* [Highcharts](http://www.highcharts.com)
* [Hohli](http://charts.hohli.com)
* [Inkscape](https://inkscape.org)
* [Infogr.am](https://infogr.am)
* [Java Infovis Toolkit](http://philogb.github.io/jit)
* [JpGraph](http://jpgraph.net)
* [jqPlot](http://www.jqplot.com)
* [Kartograph](http://kartograph.org)
* [Knoema](https://knoema.com)
* [Leaflet](http://leafletjs.com)
* [Listify](http://listify.okfnlabs.org)
* [Linkuroius](http://linkurio.us)
* [LocalFocus](https://www.localfocus.nl)
* [Lucidchart](https://www.lucidchart.com)
* [Mapline](https://mapline.com)
* [Nodebox](https://www.nodebox.net)
* [OpenLayers](http://openlayers.org)
* [Palladio](http://hdlab.stanford.edu/palladio)
* [Piktochart](https://piktochart.com)
* [Pixcone](http://www.pixcone.com)
* [Pixxa](http://www.pixxa.com)
* [Plotly](https://plot.ly)
* [SpicyNodes](http://www.spicynodes.org)
* [StoryMap](https://storymap.knightlab.com)
* [QlikView](https://www.visualintelligence.co.nz/qlikview)
* [Quadrigram](http://www.quadrigram.com)
* [Raphael](http://dmitrybaranovskiy.github.io/raphael)
* [RAW](http://raw.densitydesign.org)
* [RichChartLive](http://www.richchartlive.com/RichChartLive)
* [Shanti Interactive](http://www.viseyes.org)
* [Silk](https://www.silk.co)
* [Snappa](https://snappa.io)
* [Statpedia](http://statpedia.com)
* [Tableau](http://www.tableau.com)
* [Tableau Public](https://public.tableau.com)
* [Tagul](https://tagul.com)
* [Textures.js](https://riccardoscalco.github.io/textures)
* [Tiki-toki](http://www.tiki-toki.com)
* [Tik-tok](https://datanews.github.io/tik-tok)
* [Timeflow](https://github.com/FlowingMedia/TimeFlow/wiki)
* [Timeglider](http://timeglider.com/widget)
* [Timeline](http://timeline.knightlab.com)
* [Timeline](http://www.simile-widgets.org/timeline)
* [Timescape](https://www.timescape.io)
* [Timetoast](http://www.timetoast.com)
* [Weave](http://oicweave.org)
* [Wordle](http://www.wordle.net)
* [Venngage](https://venngage.com)
* [Visage](https://visage.co)
* [Vis.js](http://visjs.org)
* [Visme](http://www.visme.co)
* [Visualize Free](http://visualizefree.com)
* [Visualize.me](http://vizualize.me)
* [visually](http://create.visual.ly)
* [Vortex](http://www.dotmatics.com/products/vortex)
* [ZingChart](http://www.zingchart.com)

## [↑](#contents) Image and Photo Editing

* [Apple Photos](http://www.apple.com/osx/photos)
* [Aviary](https://www.aviary.com)
* [Befunky](https://www.befunky.com)
* [Croppola](http://croppola.com)
* [FastSTone](http://www.faststone.org)
* [Fotor](http://www.fotor.com)
* [Foto Flexer](http://fotoflexer.com)
* [Gimp](http://www.gimp.org)
* [Hugin](http://hugin.sourceforge.net)
* [Image Composite Editor](https://research.microsoft.com/en-us/um/redmond/projects/ice/)
* [Image Tricks Lite](https://itunes.apple.com/us/app/image-tricks-lite/id403735824?mt=12)
* [Irfanview](http://www.irfanview.com)
* [LightZone](http://lightzoneproject.org)
* [Lunapic](http://www124.lunapic.com/editor)
* [OnlineImageSplitter](http://www.htmlkit.com/services/is)
* [Paint.NET](http://www.getpaint.net/index.html)
* [Photoscape](http://www.photoscape.org/ps/main/index.php)
* [Photoshop](http://www.photoshop.com)
* [picfull](http://www.picfull.com)
* [PicMoneky](http://www.picmonkey.com)
* [Pixlr](https://pixlr.com)
* [Polarr](https://www.polarr.co)
* [Seashore](http://seashore.sourceforge.net)
* [SumoPaint](http://www.sumopaint.com)
* [TinyPNG](https://tinypng.com)

## [↑](#contents) Productivity Tools

* [2Do](http://www.2doapp.com)
* [Any.do](http://www.any.do)
* [Asana](https://asana.com)
* [Dapulse](https://dapulse.com)
* [Droptask](https://www.droptask.com)
* [Flask](http://flask.io)
* [Focus booster](https://www.focusboosterapp.com)
* [Freecamp](https://freedcamp.com)
* [Good night Chrome](http://www.goodnightchrome.com)
* [Leechblock NG](https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/leechblock-ng)
* [MyLifeOrganized](http://www.mylifeorganized.net)
* [Pintask](https://pintask.me)
* [PomodoroTechnique](http://pomodorotechnique.com)
* [Producteev](https://www.producteev.com)
* [Remember the Milk](https://www.rememberthemilk.com)
* [RescueTime](https://www.rescuetime.com)
* [Restya](http://restya.com)
* [StayFocusd](https://chrome.google.com/webstore/detail/stayfocusd/laankejkbhbdhmipfmgcngdelahlfoji/details)
* [Taskade](https://taskade.com)
* [Taskboard](https://taskboard.matthewross.me)
* [TikiTiki](https://ticktick.com)
* [Tinygain](https://tinygain.com)
* [Trello](https://trello.com)
* [Todo.ly](https://todo.ly)
* [Todo](http://todotxt.com)
* [Todoist](https://en.todoist.com)
* [Toggle](https://www.toggl.com)
* [Tomighty](http://www.tomighty.org)
* [Toodledo](https://www.toodledo.com)
* [Workflowy](https://workflowy.com)
* [Wunderlist](https://www.wunderlist.com)

## [↑](#contents) E-mail Management

* [ActiveInbox](http://www.activeinboxhq.com)
* [AutoHotkey](https://www.autohotkey.com)
* [Batched Inbox](https://www.batchedinbox.com)
* [Baydin](https://www.baydin.com)
* [Block Sender](https://chrome.google.com/webstore/detail/block-sender/bklnjbfcmglhiaoppcckdodanccbelcg)
* [Boomerang Mail](http://www.boomeranggmail.com)
* [ClearContext](http://www.clearcontext.com)
* [Cleanfox](https://www.cleanfox.io)
* [CloudMagic](https://cloudmagic.com)
* [Complete](https://complete.li)
* [FindBigMail](https://www.findbigmail.com)
* [Followupthen](https://www.followupthen.com)
* [Hiver](http://hiverhq.com)
* [Integrated gmail](https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/integrated-gmail)
* [Mailstore](http://www.mailstore.com)
* [Hubspotsales](https://chrome.google.com/webstore/detail/hubspot-sales/oiiaigjnkhngdbnoookogelabohpglmd?hl=en)
* [Minimalist](https://chrome.google.com/webstore/detail/minimalist-for-everything/bmihblnpomgpjkfddepdpdafhhepdbek)
* [NudgeMail](https://www.nudgemail.com)
* [Rapportive](https://rapportive.com)
* [Sanebox](https://www.sanebox.com)
* [Send for Gmail](https://chrome.google.com/webstore/detail/send-from-gmail-by-google/pgphcomnlaojlmmcjmiddhdapjpbgeoc)
* [Sortd](http://www.sortd.com)
* [Ugly Email](https://uglyemail.com)
* [Unroll.me](https://unroll.me) - Cancele a inscrição com facilidade em um clique das assinaturas de email.
* [Wisestamp](https://chrome.google.com/webstore/detail/wisestamp-email-signature/pbcgnkmbeodkmiijjfnliicelkjfcldg)

## [↑](#contents) Document and Reference Management

* [Colwiz](https://www.colwiz.com)
* [DocumentCloud](https://www.documentcloud.org)
* [Endnote](http://endnote.com)
* [F1000](http://f1000.com)
* [Investigative Dashboard Search](https://data.occrp.org)
* [ManualsLib](https://www.manualslib.com/) - Database of More Than 2.6M Manuals.
* [Mendeley](https://www.mendeley.com)
* [Omnity](https://www.omnity.io)
* [Overview](https://www.overviewdocs.com)
* [Papers](http://papersapp.com)
* [Readcube](https://www.readcube.com)
* [RefME](https://www.refme.com)
* [Zotero](https://www.zotero.org)

## [↑](#contents) PDF Management

* [Foxit Reader](https://www.foxitsoftware.com/products/pdf-reader)
* [ilovepdf](http://www.ilovepdf.com)
* [PDFExpert](https://pdfexpert.com)
* [PDFx](http://www.metachris.com/pdfx)
* [Smallpdf](http://smallpdf.com)
* [Tabula](http://tabula.technology)
* [XODO](http://xodo.com)
* [Xpdf](http://www.foolabs.com/xpdf/home.html)
* [Sejda](https://www.sejda.com/)

## [↑](#contents) OCR Tools

* [ABBYY FineReader Corporate 14](https://tinyurl.com/yypx7abv) : Senha roonney
* [I2OCR](http://www.i2ocr.com)
* [Free Online OCR](https://www.newocr.com)
* [OCRmyPDF](https://github.com/jbarlow83/OCRmyPDF/)
* [Online OCR](http://www.onlineocr.net)

## [↑](#contents) Cloud Storage and File Sharing

* [4Shared](http://www.4shared.com)
* [ADrive](http://www.adrive.com)
* [Amazon Cloud drive](https://www.amazon.com/clouddrive/home)
* [Box](https://www.box.com)
* [Boxcryptor](https://www.boxcryptor.com)
* [Cloudapp](http://www.getcloudapp.com)
* [CloudFuze](https://www.cloudfuze.com)
* [CloudHQ](https://www.cloudhq.net)
* [Copy](https://www.copy.com)
* [Dropbox](https://www.dropbox.com)
* [Dropcanvas](http://dropcanvas.com)
* [Droplr](https://droplr.com)
* [DropSend](http://www.dropsend.com)
* [Duplicati](http://www.duplicati.com)
* [Egnyte](http://www.egnyte.com)
* [Ge.TT](http://ge.tt)
* [GoodSync](http://www.goodsync.com)
* [Google Drive](https://www.google.com/intl/nl/drive)
* [hubiC](https://hubic.com)
* [iCloud](https://www.icloud.com)
* [Mediafire](https://www.mediafire.com)
* [Mega](https://mega.nz)
* [Mindbox](https://minbox.com)
* [Mozy](http://mozy.com)
* [Multicloud](https://www.multcloud.com)
* [Onedrive](https://onedrive.live.com)
* [Onehub](https://www.onehub.com)
* [Otixo](http://www.otixo.com)
* [pCloud](https://www.pcloud.com)
* [Sendthisfile](https://www.sendthisfile.com)
* [Sendspace](https://www.sendspace.com)
* [Simple.Savr](https://www.ssavr.com)
* [Spideroak](https://spideroak.com)
* [SugarSync](https://www.sugarsync.com)
* [Syncthing](https://syncthing.net)
* [TransferBigFiles](https://www.transferbigfiles.com)
* [Tresorit](https://tresorit.com)
* [WeTransfer](https://www.wetransfer.com)

## [↑](#contents) Web Automation

* [Cloud Work](https://cloudwork.com)
* [Dropbox](http://wappwolf.com/dropboxautomator)
* [IFTTT](https://ifttt.com)
* [Sikuli](http://www.sikuli.org)
* [WeWiredWeb](https://wewiredweb.com)
* [Workflow](https://workflow.is)
* [Zapier](https://zapier.com)
* [Navigator Platform](https://www.liferaftinc.com/)

## [↑](#contents) Dashboard Tools

* [Analytics Portfolio](https://analyticsportfolio.com)
* [Chartio](https://chartio.com)
* [Clicdata](http://www.clicdata.com)
* [Cyfe](http://www.cyfe.com)
* [Dashthis](https://dashthis.com)
* [DataDeck](https://www.datadeck.com)
* [Geckoboard](https://www.geckoboard.com)
* [Happy Metrics](https://www.happymetrix.com)
* [Klipfolio](http://www.klipfolio.com)
* [Qlik](http://www.qlik.com)
* [Visually](http://visual.ly)

## [↑](#contents) Wikis

* [DokuWiki](https://www.dokuwiki.org/dokuwiki)
* [Foswiki](http://foswiki.org)
* [MediaWiki](https://www.mediawiki.org/wiki/MediaWiki)
* [PmWiki](http://www.pmwiki.org)
* [Scribbleton](http://scribbleton.com)
* [TiddlyWiki](http://tiddlywiki.com)
* [Tiki Wiki](https://info.tiki.org)
* [Torchpad](https://torchpad.com)
* [TWiki](http://twiki.org)
* [Wikia](http://www.wikia.com/Wikia)
* [Wikidot](http://www.wikidot.com)
* [Wikispaces](http://www.wikispaces.com)
* [wikidPad](http://wikidpad.sourceforge.net)
* [Zim](http://zim-wiki.org/downloads.html)

## [↑](#contents) Collaboration and Project Management

* [10kinsights](https://www.10000ft.com)
* [15Five](http://www.15five.com)
* [92fiveApp](http://92fiveapp.com)
* [5pm](http://www.5pmweb.com)
* [ActionMint](https://www.actionmint.com)
* [ActiveCollab](https://www.activecollab.com)
* [Advanseez](http://www.advanseez.com)
* [Agilewords](http://www.agilewords.com)
* [Agilezen](http://www.agilezen.com)
* [AllThings](http://www.allthings.io)
* [Any.do](http://www.any.do)
* [Apollo](http://www.apollohq.com)
* [Asana](https://asana.com)
* [Authorea](https://www.authorea.com)
* [AWW](https://awwapp.com)
* [Azendoo](https://www.azendoo.com)
* [Basecamp](https://basecamp.com)
* [Binfire](https://www.binfire.com)
* [Breeze](https://www.breeze.pm)
* [Canvanizer](https://canvanizer.com)
* [Casual](https://casual.pm)
* [Cardboardit](https://cardboardit.com)
* [Cardsmith](http://cardsmith.co) - Crie sistemas de colaboração visual com a familiaridade de notas adesivas em um quadro branco.
* [CloudApp](http://www.getcloudapp.com)
* [Cnverg](https://cnverg.com)
* [Collabtive](http://collabtive.o-dyn.de)
* [CollaborateCloud](http://www.collaboratecloud.com)
* [Comindwork](http://www.comindwork.com)
* [Conceptboard](https://conceptboard.com)
* [Confluence](https://www.atlassian.com/software/confluence)
* [CoSketch](http://cosketch.com)
* [Crowdbase](http://crowdbase.com)
* [Dayboard](https://dayboard.co)
* [Deekit](https://www.deekit.com)
* [Draw.to](http://draw.to)
* [eGroupWare](http://www.egroupware.org)
* [Elegantt](https://elegantt.com)
* [Encrypted Cloud](https://www.encryptedcloud.com)
* [Firepad](https://firepad.io)
* [Firesub](https://firesub.com)
* [Flask](http://flask.io)
* [Float](https://www.float.com)
* [Flockdraw](http://flockdraw.com)
* [Flow](https://www.getflow.com)
* [Frame](https://frame.io)
* [Freedcamp](https://freedcamp.com)
* [GetDoneDone](https://www.getdonedone.com)
* [Glasscubes](https://www.glasscubes.com)
* [GQueues](https://www.gqueues.com)
* [GroupZap](http://groupzap.com)
* [Hightail](https://www.hightail.com)
* [hitask](https://hitask.com)
* [Huddle](https://www.huddle.com)
* [KabanTool](http://kanbantool.com)
* [Kanboard](https://kanboard.net)
* [Kerika](http://kerika.com)
* [Linky dink](http://linkydink.io)
* [Listacular](http://www.bloomingsoft.com/listacular)
* [Loomio](https://www.loomio.org)
* [LumoFlow](https://lumoflow.com)
* [Mammoth](https://mammothhq.com)
* [MyKanzen](https://mykanzen.com)
* [Nozbe](https://nozbe.com)
* [Nutcache](http://www.nutcache.com)
* [Minute](https://www.getminute.com)
* [Mural](https://mural.co)
* [OmniGroup](https://www.omnigroup.com)
* [OnlyOffice](https://www.onlyoffice.com)
* [Padlet](https://padlet.com)
* [Piematrix](http://www.piematrix.com)
* [Pinstriped](http://pinstriped.com)
* [PivotalTracker](http://www.pivotaltracker.com)
* [Plan](https://plan.io)
* [Planleaf](http://www.planleaf.com)
* [Planzone](https://www.planzone.com)
* [Podio](https://podio.com)
* [PrimaryPad](http://primarypad.com)
* [ProjectManager](https://www.projectmanager.com)
* [ProjectPlace](https://www.projectplace.com)
* [ProofHub](https://www.proofhub.com)
* [Quip](https://quip.com)
* [Quire](https://quire.io)
* [Realtimeboard](https://realtimeboard.com)
* [Redbooth](https://redbooth.com)
* [Restya](http://restya.com)
* [Reverb](http://reverbapp.com)
* [ScadaPlan](http://scadaplan.com)
* [Scribblar](http://www.scribblar.com)
* [SeavusProjectViewer](https://www.seavusprojectviewer.com)
* [Smartsheet](https://www.smartsheet.com)
* [Stackfield](https://www.stackfield.com)
* [Stormboard](https://www.stormboard.com)
* [Sync.in](http://sync.in)
* [SyncSpace](http://infinitekind.com/syncspace)
* [Taiga](https://taiga.io)
* [TargetProcess](https://www.targetprocess.com)
* [Taskboard](https://taskboard.matthewross.me)
* [TeamAllocator](http://www.teamallocator.com)
* [Team.fm](https://team.fm)
* [Teamgum](http://www.teamgum.com)
* [Team Pad](https://www.team-pad.com)
* [TeamWork](https://www.teamwork.com)
* [TeamWorklive](http://www.teamworklive.com)
* [TitanPad](https://titanpad.com)
* [~~Todoyu~~](http://www.todoyu.com) - Projeto original descontinuado - agora mantido em [Todoyu-PHP7.x](https://github.com/AlexEdimensionz/Todoyu-PHP7.x)
* [Transparent Business](http://transparentbusiness.com)
* [Trello](https://trello.com)
* [Tuzzit](https://www.tuzzit.com)
* [Twiddla](http://www.twiddla.com)
* [Twoodo](https://www.twoodo.com)
* [updatey](http://updatey.com)
* [Web Whiteboard](http://webwhiteboard.com)
* [Weekdone](https://weekdone.com)
* [Wekan](https://wekan.io)
* [wePaste](http://www.wepaste.com)
* [Whiteboard](http://whiteboard.co)
* [Whiteboard](http://whiteboard.drewwilson.com)
* [Whiteboard Fox](https://whiteboardfox.com)
* [Worknoard](http://www.workboard.com)
* [Workfront](https://www.workfront.com)
* [Wrike](https://www.wrike.com)
* [Yammer](https://www.yammer.com)
* [YouTrack](https://www.jetbrains.com/youtrack)
* [Zoho](https://www.zoho.com)

## [↑](#contents) Communication Tools

* [Adobe Connect](http://www.adobe.com/products/adobeconnect.html)
* [AnyDesk](http://anydesk.com/remote-desktop)
* [AnyMeeting](https://www.anymeeting.com)
* [Auralink](http://auralink.com)
* [Babblebay](http://www.babblebay.com)
* [BeamYourScreen](http://www.beamyourscreen.com)
* [Blackboard](http://www.blackboard.com/online-collaborative-learning/index.aspx)
* [blind](https://us.teamblind.com)
* [Campfire](https://www.campfirenow.com)
* [clearvale](https://www.clearvale.com/marketing/en)
* [Digital Samba](http://www.digitalsamba.com)
* [Discourse](http://www.discourse.org)
* [eBLVD](https://www.eblvd.com)
* [Ekiga](http://ekiga.org)
* [Encrypted Cloud](https://www.encryptedcloud.com)
* [Exo Platform](https://www.exoplatform.com)
* [FaceFlow](http://www.faceflow.com)
* [Fleep](https://fleep.io)
* [Flowdock](https://www.flowdock.com)
* [FreeConferenceCall](https://www.freeconferencecall.com)
* [FreeScreenSharing](https://www.freescreensharing.com)
* [Friends](http://moose-team.github.io/friends)
* [Glance](http://ww2.glance.net)
* [GoToMeeting](http://www.gotomeeting.com)
* [Highfive](https://highfive.com)
* [HipChat](https://www.hipchat.com)
* [Icq](https://icq.com)
* [iLinc](http://www.ilinc.com)
* [Infinite](http://www.infiniteconferencing.com)
* [Intercall](http://www.intercall.com)
* [iWowWe](http://www.iwowwe.com)
* [Jam vee](https://www.jamvee.com)
* [Jitsi](https://jitsi.org)
* [Join.me](https://www.join.me)
* [Jostle](http://www.jostle.me)
* [Lets Chat](http://sdelements.github.io/lets-chat)
* [lifesize](http://www.lifesize.com)
* [Linphone](http://www.linphone.org)
* [Live Conference Pro](http://www.liveconferencepro.com)
* [Lucid Meetings](http://www.lucidmeetings.com)
* [LumoFlow](https://lumoflow.com)
* [Mashme tv](http://www.mashme.tv)
* [Meet.fm](https://meet.fm)
* [MeetingOne](https://www.meetingone.com)
* [MeWe](https://mewe.com)
* [mikogo](https://www.mikogo.com)
* [mobilimeet](http://mobilimeet.com)
* [MyBB](http://www.mybb.com)
* [omNovia](http://www.omnovia.com)
* [ooVoo](http://www.oovoo.com)
* [Personify](http://www.personify.com)
* [PGi iMeet](http://www.pgi.com/imeet)
* [Phorum](http://www.phorum.org)
* [Polycom](http://www.polycom.com)
* [Quicktopic](http://www.quicktopic.com)
* [ReadyTalk](https://www.readytalk.com)
* [RingCentral](http://www.ringcentral.com)
* [Rocket.Chat](https://rocket.chat)
* [screenleap](http://www.screenleap.com)
* [Sharetronix](http://sharetronix.com)
* [sifonr](http://www.sifonr.com/)
* [Signal](https://signal.org/)
* [Simple Signal](http://www.simplesignal.com)
* [Skarpline](https://skarpline.com)
* [Skype](http://www.skype.com)
* [Slack](https://slack.com)
* [Socialtext](http://www.socialtext.com)
* [StartMeeting](https://www.startmeeting.com)
* [Talky](https://talky.io)
* [Teamviewer](https://www.teamviewer.com)
* [Telegram](https://telegram.org)
* [Tibbr](http://www.tibbr.com)
* [Tixeo](https://www.tixeo.com/en/secure-video-conferencing)
* [Toc](http://toc.im)
* [TrueConf](http://trueconf.com)
* [Twchat](http://twchat.com)
* [Unicorns](https://unicorns.io)
* [Vanilla Forums](http://vanillaforums.org)
* [Veeting rooms](https://www.veeting.com)
* [VeriShow](http://www.verishow.com)
* [Viadesk](http://www.viadesk.com)
* [VideoLink2](https://videolink2.me)
* [Vivicom](http://www.vivicom.de)
* [Webex](http://www.webex.com)
* [WhatsApp](https://www.whatsapp.com)
* [worklife](https://www.worklife.com)
* [Yugma](https://www.yugma.com)
* [Zeetings](http://www.zeetings.com)
* [Zoho Meeting](https://www.zoho.com/meeting)
* [Zoom](https://zoom.us)
* [Zulip](https://www.zulip.org)
* [Zyncro](http://www.zyncro.com)

## [↑](#contents) Calendars and Scheduling

* [Assistant](http://www.assistant.to)
* [Bunchapp](http://bunchapp.io)
* [Calendly](https://calendly.com)
* [Cozi](http://www.cozi.com)
* [Doodle](http://doodle.com)
* [Foogi](http://www.foogi.me)
* [Meekan](https://meekan.com)
* [Meetin.gs](http://www.meetin.gs)
* [MyMemorizer](http://www.mymemorizer.com)
* [ScheduleOnce](http://www.scheduleonce.com)
* [TeamUp](http://www.teamup.com)
* [Teamweek](https://teamweek.com)

## [↑](#contents) Mind Mapping, Concept Mapping and Idea Generation Tools

* [The Brain](http://www.thebrain.com)
* [Bubbl.us](https://bubbl.us)
* [Comapping](http://www.comapping.com)
* [Coogle](https://coggle.it)
* [Creately](http://creately.com)
* [Edynco](https://www.edynco.com)
* [Fast Idea Generator](http://diytoolkit.org/tools/fast-idea-generator-2)
* [Freemind](http://freemind.sourceforge.net/wiki/index.php/Main_Page)
* [Freeplane](http://freeplane.sourceforge.net/wiki/index.php/Main_Page)
* [Germ](https://germ.io)
* [GroupMap](http://www.groupmap.com)
* [iMindMap](http://imindmap.com/products/imindmap)
* [iMindQ](https://www.imindq.com)
* [InstaGrok](http://www.instagrok.com)
* [Lucidchart](https://www.lucidchart.com)
* [Mattermap](https://www.mattermap.nl)
* [Mind42](http://mind42.com)
* [Mind Genius](http://www.mindgenius.com)
* [Mindjet](https://www.mindjet.com)
* [Mind Manager](https://www.mindjet.com/mindmanager)
* [Mind Map](https://chrome.google.com/webstore/detail/mindmap/gdaeohpmcenmffofpikllphdhlkkocfa#detail/mindmap/gdaeohpmcenmffofpikllphdhlkkocfa)
* [Mindmeister](https://www.mindmeister.com)
* [Mindomo](https://www.mindomo.com)
* [MindMup](https://www.mindmup.com/)
* [Popplet](http://popplet.com)
* [Realtimeboard](https://realtimeboard.com)
* [Scapple](http://literatureandlatte.com/scapple.php)
* [Sketchboard](http://sketchboard.io)
* [Slatebox](https://slatebox.com)
* [Spicynodes](http://www.spicynodes.org)
* [Spiderscribe](http://www.spiderscribe.net)
* [StoryMap](https://storymap.knightlab.com)
* [Wise Maping](http://www.wisemapping.com)
* [yWorks](http://www.yworks.com/en/products_yed_gallery.html)
* [Xmind](http://www.xmind.net)

## [↑](#contents) Social Network Analysis

* [Gephi](https://gephi.org)
* [NodeXL](http://nodexl.codeplex.com)
* [ORA](http://www.casos.cs.cmu.edu/projects/ora/software.php)
* [Sentinel Visualizer](http://www.fmsasg.com)
* [Wynyard Group](https://wynyardgroup.com)
* [Visual Investigative Scenarios](https://vis.occrp.org)

## [↑](#contents) Privacy and Encryption Tools

* [Abine](https://www.abine.com)
* [AdblockPlus](https://adblockplus.org)
* [Adium](https://adium.im)
* [Axcrypt](http://www.axantum.com/axcrypt)
* [boxcryptor](https://www.boxcryptor.com)
* [CCleaner](https://www.piriform.com/ccleaner)
* [Chatsecure](https://chatsecure.org)
* [Disconnect](https://disconnect.me)
* [Do Not Track](http://donottrack.us)
* [Duck Duck Go Search Engine](https://duckduckgo.com)
* [EncSF MP](http://encfsmp.sourceforge.net)
* [Encrypted Cloud](https://www.encryptedcloud.com)
* [Epic Privacy Browser](https://www.epicbrowser.com)
* [Eraser](http://eraser.heidi.ie)
* [FileVault](https://support.apple.com/en-us/HT204837)
* [Ghostery](https://www.ghostery.com)
* [GNU PG](https://www.gnupg.org/download/index.html)
* [GPG Tools](https://gpgtools.org)
* [Guardian Project](https://guardianproject.info)
* [Guerrilla Mail](https://www.guerrillamail.com)
* [Hotspot Shield](https://www.hotspotshield.com)
* [HTTPs Everywhere](https://www.eff.org/https-everywhere/)
* [I2P](https://geti2p.net)
* [justdeleteme](http://justdelete.me)
* [KeePass Password Safe](http://keepass.info)
* [Lastpass](https://lastpass.com)
* [Lockbin](https://lockbin.com)
* [Mailbox](https://mailbox.org)
* [Mailvelope](https://www.mailvelope.com)
* [Master Password](http://masterpasswordapp.com)
* [Nixory](http://nixory.sourceforge.net)
* [NoScript](https://noscript.net)
* [Open DNS](https://www.opendns.com/home-internet-security)
* [Open PGP](https://www.enigmail.net/index.php/en)
* [Oscobo Search Engine](https://oscobo.co.uk)
* [OSSEC](https://ossec.github.io)
* [Panopticlick](https://panopticlick.eff.org)
* [Peerblock](http://forums.peerblock.com)
* [Pidgin](https://www.pidgin.im)
* [Pixel Block](https://chrome.google.com/webstore/detail/pixelblock/jmpmfcjnflbcoidlgapblgpgbilinlem)
* [Privacy Badger](https://www.eff.org/privacybadger)
* [Privazer](http://privazer.com)
* [Proton Mail](https://protonmail.com)
* [Qubes](https://www.qubes-os.org)
* [Ricochet](https://ricochet.im)
* [Script Safe](https://chrome.google.com/webstore/detail/scriptsafe/oiigbmnaadbkfbmpbfijlflahbdbdgdf?hl=en)
* [Securesha](https://securesha.re)
* [Silent circle](https://www.silentcircle.com)
* [Snort](https://www.snort.org)
* [Spideroak](https://spideroak.com)
* [Surveilliance Self Defense](https://ssd.eff.org)
* [Tails](https://tails.boum.org)
* [Thunderbird](https://www.mozilla.org/en-US/thunderbird)
* [Tor Project](https://www.torproject.org)
* [uBlock](https://www.ublock.org)
* [Unseen.is](https://unseen.is)
* [Wickr](https://wickr.com)
* [WOT](https://www.mywot.com)
* [VeraCrypt](https://veracrypt.codeplex.com)
* [ZMail](http://zmail.sourceforge.net)

# *Concorente*

* [osint-tool](https://www.osinttechniques.com/osint-tools.html)




